<MEAS><MEA><ID>1128990</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Après un premier EP en 2010, Djazia Satour sort son premier album Alwane  disponible dès le 6 octobre prochain. À cette occasion CANAL STREET vous propose découvrir en avant-première le clip du titre "Bittersweet".</p>
Dans la musique depuis ses 15 ans, où elle démarre en tant que choriste avec le groupe Gnawa Diffusion, Djazia Satour, grâce à sa sublime voix,  passe ensuite par le groupe de trip-hop Mig. En 2005 elle lance sa carrière solo tout en gardant l'essence de sa musique : un savant mélange de chant français, arabe et anglais influencé par des mouvements musicaux qui vont de la Soul à la Pop en passant par le Chaâbi (chant populaire arabe).<p>

<b>CANAL STREET</b> : Que raconte le clip de "Bittersweet" ?<p> 
<b>Djazia Satour</b> : Le clip raconte une petite histoire entre deux personnages qui se fuient, se cherchent, s'apprivoisent au terme d'un périple hors du temps. La chanson raconte un amour éphémère qui caresse et bouscule, qui blesse parfois, mais que les saisons apaisent et guérissent.<p>
<b>CS</b> : Après Gnawa Diffusion et MIG, tu te lances en solo en 2010 avec un EP. Premier album cette année... 2014 l'année de la consécration ?<p>
<b>DS</b> : Qui sait ? (rires) Ce qui compte, c'est de pouvoir continuer de créer. Je m'attache à ce qui m'a fait aimer ce métier : le plaisir de chanter et l'échange avec le public. Si sur mon chemin, un public adhère à ma musique, alors tout prend son sens, et c'est parce que j'ai déjà eu cette chance que je continue.  Mais la reconnaissance du plus grand nombre n'est pas un objectif. Ce n'est pas ce qui m'a fait aimer la musique.<p>
<b>CS</b> : Tu es dans la musique depuis tes 15 ans, mais tu ne sors ton premier album solo qu'à 33. Pourquoi ?<p>
<b>DS</b> : Certains choix sont évidents, d'autres demandent de la maturité.
À 15 ans, j'ai fait des scènes avec Gnawa Diffusion en tant que choriste. Ça a été une chance mais ça ne pouvait être qu'une entrée en matière : j'avais trop envie de chanter mes textes, mes mélodies, et m'exprimer. MIG a été une évidence, une aventure musicale nouvelle et stimulante, et  aussi un cocon : je ne me sentais pas prête pour mener un projet seule. L'idée ne m'était même pas venue à l'esprit. C'est avec le temps, que m'est venue l'envie de lancer un projet solo.
Et puis, il faut s'armer de patience. Le monde de la musique n'est pas simple aujourd'hui.<p>
<b>CS</b> : Tu as l'habitude de chanter en anglais et en arabe, de mélanger les genres comme la soul, le reggae le blues ou encore le chaâbi. Quelles seront les couleurs et les sonorités d'<i>Alwane</i> ?<p>
<b>DS</b> : J'ai comme défaut d'adorer tellement de choses que j'aimerais avoir les 7 vies d'un chat pour "musicaliser" mes envies ! Cet album est une petite palette des couleurs musicales que j'aime. Je me suis inspirée de la nu-soul, de la pop, du blues, de la rythmicité de la langue arabe chantée, qui se retrouve dans ma manière de chanter l'anglais aussi... Chaque chanson d'Alwane se rattache à une émotion, et il y'a surement autant d'émotions que de couleurs !<p>
<b>CS</b> : Quels sont tes projets futurs. Une tournée pour l'album est-elle prévue ?<p>
<b>DS</b> : Je travaille sur de nouvelles chansons et j'ai hâte de reprendre la scène avec mes musiciens !
Oui, 2015, tout en couleurs !<p>Pour en savoir plus, rendez-vous sur <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/djazia.satourofficiel?fref=ts">la page Facebook</a> de Djazia Satour.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1779</NB_VUES><NB_LIKES>1094</NB_LIKES><NB_COMMENTS>72</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip Vidéo]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Bittersweet" le nouveau clip de Djazia Satour]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/94/4/559944.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/94/4/559944.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1100054</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Las Vegas Parano, GTA San Andreas... inspirations visuelles hautes et en couleurs pour le nouveau clip "Ridiculous" de Dope D.O.D. !
<p>
Les Hollandais de Dope D.O.D. nous ont habitué à des clips soignés et particulièrement originaux (les amateurs du genre se souviennent du renversant <a href=" https://www.youtube.com/watch?v=Z-zL_paDVTc" target="_blank"> "What Happened" </a> et cette tradition continue pour notre plus grand plaisir avec la sortie de "Ridiculous", extrait de leur nouvel album <i> <a href=" https://itunes.apple.com/us/album/master-xploder/id847545195" target="_blank"> Master Xploder</a> </i>.
<p>

Avec déjà 3 albums et un EP à leur palmarès, une tournée avec avec Limp Bizkit en France, Russie, Pologne, Ukraine... Dope D.O.D. trace leur propre voie avec un rap unique !
<p>

Et pour en savoir plus sur les quatre lascars, ci-dessous l'interview exclusive que nous avions réalisé en 2012 :
<div><iframe width="640" height="360" frameborder="0" scrolling="no" src="http://player.canalplus.fr/embed/?param=cplus&vid=601192"></iframe></div><div style="width:500px;font-size:11px; background:#EBEBEB; border:1px solid #D6D6D6; margin-top:5px; padding:4px 0 4px 6px; font-family:Arial, Helvetica, sans-serif; -moz-border-radius:3px; -webkit-border-radius:3px;"><a target="_blank" style="text-decoration:none; color:#666;" href=""><span style="color:#000; font-weight:bold;"></span>Interview de Dope D.O.D.</a></div>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5551</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[VIDEO PREMIERE]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Ridiculous" nouveau clip de Dope D.O.D.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/17/3/548173.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/17/3/548173.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1082826</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[En avant-première, le nouveau clip "T'es Fou Toi" du rappeur issu de la nouvelle garde marseillaise, NOR.

<p>NOR c'est le rappeur marseillais qui monte. Un jeune vétéran (il a pris la plume pour la première fois à l'âge de 13 ans) avec un style bien à lui, mais également un nouvel EP "Tentations" fraîchement lâché sur le net, téléchargeable gratuitement sur son site. </p>

<p>Découvrez en avant première l'énergique "T'es Fou Toi", sur une production léchée de Moostik, son binôme depuis une dizaine d'années.</p>

<p>En lui posant quelques questions on apprend notamment qu'une mixtape se prépare à la rentrée.... Parole à l'intéressé :</p>
 
<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau "T'es Fou Toi" a vu le jour ?</b>
 
<p><b>NOR </b> : Je me suis fait réveiller par le Moostick (mon beatmaker) qui m'a demandé d'aller checker une putain de prod qu'il venait de boucler. J'ai écouté et je me suis mis à bredouiller un flow qui collait bien avec. J'ai filé au studio dans la foulée pour enregistrer. On a fait ça en one shot, c'est très facile pour moi ce genre de track.
 
<p><b>CS : Quel est le concept du clip ? </b>
 
<p><b>NOR </b>: On a voulu montrer le côté animé et esthétique de Marseille. Le clip est basé uniquement sur des playbacks. Je voulais vous faire découvrir la ville à travers des images que l'on n'a pas l'habitude de voir.      
 
<p><b>CS : Qu'est ce qui t'as motivé pour la confection du EP "Tentations" ? </b>
 
<p><b>NOR </b>: J'écris tous les jours, j'ai beaucoup d'idées qui ne demandent qu'à exister donc je me suis enfermé en studio avec mon gars Moostick et on s'est mis à taffer. Au départ je ne savais pas si ça allait être un album, une mixtape ou un EP. Finalement, on s'est dit qu'il valait mieux travailler sur un EP et enchaîner avec un projet à la rentrée prochaine.  
 
<p><b>CS : Les retours sont bons ? </b>
 
<p><b>NOR </b>: Les retours sont très positifs. Je suis même surpris par le nombre de messages que j'ai pu recevoir. C'est vraiment encourageant et ça me motive pour la suite !
 
<p><b>CS : Des projets futurs ? </b>
 
<p><b>NOR : </b> Un projet a la rentrée fin septembre début octobre si tout se passe bien. Pour tout ceux qui ne connaissent pas encore, allez vous procurer mon EP en <a href=" http://www.nor-store.com " target="_blank"> téléchargement gratuit </a>
et connectez vous sur mon compte 
<a href=" http://www.facebook.com/Music.nor " target="_blank"> Facebook  </a>
 & <a href=" https://twitter.com/NOR_OFFICIEL " target="_blank"> Twitter @Nor_officiel </a>

 
<p>Merci à Canal Street pour le soutien !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1364</NB_VUES><NB_LIKES>9110</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["T'es Fou Toi" nouveau clip de NOR]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/50/3/541503.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/50/3/541503.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1077342</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Connection franco-anglaise. Le groupe de Manchester dévoile son nouveau clip « Manifesto » en featuring avec Nekfeu (S-Crew, 1995...) </p>

<p>Murkage est plus qu'un groupe de rap. C'est une institution à Manchester. Créé en 2008, les 5 membres rassemblent autour d'eux des MC's, DJ's, producteurs, designers et créatifs en tous genre sous la bannière de Murkage Cartel. S'en suit un concept de soirée lancé par le groupe intitulé « Murkage Club » et le succès est au rendez-vous (tous les jeudis à Manchester, et mensuellement à Londres, Berlin, Paris et Amsterdam).</p>

<p>Le titre « Manifesto » en featuring avec le rappeur parisien Nekfeu est extrait de leur nouvel album<a href="https://itunes.apple.com/fr/album/of-mystics-and-misfits/id855295623
" target="_blank"> Of Mystics & Misfits </a>
 en écoute sur leur site officiel 

<a href="http://www.murkage.net/MUSIC
" target="_blank"> site officiel </a>
, et en commande sur <a href="https://itunes.apple.com/fr/album/of-mystics-and-misfits/id855295623
" target="_blank"> Itunes </a> </p>
.

<p>Ne manquez pas le groupe en concert le 06 juin à Tours et le 07 juin à Bulligny.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>21307</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[[AVANT PREMIERE] "Manifesto" le clip de Murkage feat. Nekfeu]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/32/2/539322.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/32/2/539322.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1074579</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le nouveau clip de Carlson « 2 '30 de Réal » en exclusivité  sur CANAL STREET. Sensation en approche.
<p>Né en Côte d'Ivoire en 1990 d'un père Ivoirien, et d'une mère Franco Béninoise, il y vivra jusqu'à ses 15 ans ou il quittera ce pays pour la France en 2005 à cause de la guerre civil.
<p>Il se lance donc dans des etudes d'ingénieur du son, avec son compère Ardo, afin de pouvoir optimiser la qualité de leurs morceaux et pouvoir s'autoproduire. &#8232;Après une première mixtape La Bitchtape, son groupe Hey Dreamers se lance dans des projets beaucoup plus sérieux, utilisant leur parcours atypiques comme véritable source d'inspiration. Sortira une deuxième mixtape « Fuck The Album » toujours entièrement produite par Ardo. Il se lance par la suite dans une série de projet solo en téléchargement gratuit, dont le dernier en date se nomme 
<a href="http://www.smkingz.com/homeboys-music-ii-echec-system.html" target="_blank"> Homeboys Music II : Echec System 
</a>

<p>Influencé par des rappeurs comme Lil Wayne ou encore Busta Rhymes, Carlson est facilement reconnaissable à son flow rapide, ses lyrics percutantes et ses thème de pprédilections (« Babylone » et ses dérives) la musique de Carlson transmet un message de paix à portée universelle.
<p>Vous pouvez retrouver Carlson sur, <a href="https://www.facebook.com/CarlsonHD" target="_blank"> Facebook </a>,

<a href="https://twitter.com/CarlsonHD" target="_blank">Twitter</a>
, 

<a href="
http://instagram.com/homeboycarlson" target="_blank">Instagram</a>
 et sur <a href="https://soundcloud.com/carlsonHD" target="_blank">Soundcloud</a>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1351</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[[DECOUVERTE] "2 min de Real" le clip de Carlson]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/nip-nip-15299-640x360-rgdos.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/nip-nip-15299-145x109-rgdos.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1073008</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Soul Square nous font découvrir le nouveau clip en exclusivité !

<p>Pour leur dernier clip, Soul Square fait une nouvelle fois appel aux talents de Julien Martorell (Co-Réalisateur de One Time) pour mettre en image "Hear Ye", morceau tiré de leur nouveau projet en collaboration avec le rappeur canadien Jeff Spec. <p>

Après un précédent clip "Jeff Zep" volontairement déjanté, cette fois-ci, Soul Square renoue avec l'imagerie Hip-Hop. En suivant le groupe sur plusieurs dates, le réalisateur nous plonge dans leur univers: backstage, concert, tournée, promotions, radio... Immersion musicale et Boom-Bap garantie !

<p>Concerts: 
28 juin / Festival Paille En Son / Port St-Père - 05 juillet / Festival Play / Gradignan </p>

<p>Liens Millésime Série Volume 2 : Jeff Spec:




<a href="https://itunes.apple.com/fr/album/millesime-serie-vol.-2-jeff/id794870565" target="_blank"> Itunes </a>,



<a href="http://musique.fnac.com/a6718083/Soul-Square-Soul-square-Millesime-serie-Volume-2-Vinyl-album
" target="_blank"> Vinyl </a>,



<a href="http://musique.fnac.com/a6718082/Soul-Square-Soul-square-Millesime-serie-Volume-2-Digipack-CD-album" target="_blank"> Digipack </a>.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1460</NB_VUES><NB_LIKES>9107</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[[AVANT-PREMIERE] "Hear Ye" le clip de Soul Square]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/58/3/536583.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/58/3/536583.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1070948</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez le nouveau clip du jeune rappeur parisien Méclan, le titre est produit par Owdee et le clip réalisé par Dc prod. <p>

<p>Le rappeur Méclan a fait ses premières armes au sein de la scène underground (End Of The Weak, One One...) et arpente les open-mic et scènes ouvertes de la région parisienne. Entouré de son beatmaker Owdee, Méclan promotionne actuellement son premier EP Équilibre qui verra le jour le 20 Mai 2014, en téléchargement gratuit. <p>
Le talentueux MC vous réserve bien des surprises... Suivez son actualité sur <a href=" https://www.facebook.com/MeclanOfficiel?fref=ts " target="_blank"> Facebook </a>
 et 
<a href=" https://twitter.com/Meclanofficiel " target="_blank"> Twitter </a>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1192</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[[AVANT-PREMIERE] "La nuit" le clip du rappeur Méclan]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/58/8/535588.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/58/8/535588.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1070266</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[À l'occasion de la sortie de "<a href=" https://thefrenchtouchproduction.bandcamp.com/album/the-closest-ep " target="_blank">The Closest EP</a>" de Jean du Voyage, découvrez son clip réalisé par Jean Charles Couty en exclusivité sur CANAL STREET.
DJ & beatmaker nomade, Jean du Voyage vous invite à découvrir ses explorations sonores épicées.
<p> En 1998 il fait l'acquisition de ses premières platines vinyles et commence la production en parallèle à partir de 2000, s'en suit des années d'entrainement intensif lui permettant de participer aux différents championnats nationaux (TKO, Coupe de France) et internationaux (DMC à Londres et IDA à Krakow).
<p>Au fil du temps l'envie de développer un projet plus personnel s'installe et de belles rencontres permettront d'explorer d'autres univers et de réaliser son deuxième opus <a href=" https://thefrenchtouchproduction.bandcamp.com/album/the-closest-ep " target="_blank">The Closest EP</a><p>
<p>Il est accompagné de Djéla (chant) et Pierre Harmegnies (multi instrumentiste). Cet EP, sorti en digital sur le label JFX Lab en janvier, vous est désormais proposé au format 12'' édition limitée, né de la collaboration en TFTC Records & Jarring Effects.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>899</NB_VUES><NB_LIKES>9058</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[[AVANT-PREMIERE] "The Closest Ghost" le clip de Jean du Voyage]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/24/7/535247.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/24/7/535247.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1066317</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA["Ne Touche Pas" extrait de leur nouvel album « Entre Les Lignes ».</p>
<p>
Nouveau visuel pour le plus populaire des groupes de reggae français, "Ne Touche Pas" titre fédérateur et universel comme Danakil en a le secret. En prime un beau clip réalisé par Mathieu Yakovleff et Hugo Bachelet. Le titre est extrait de leur quatrième album Entre Les Lignes ou l?on retrouve notamment les légendaires Twinkle Brothers ou Ky-Mani Marley

.</p>

<p>Revoir le clip de Danakil «<a href=" http://canalstreet.canalplus.fr/emissions/clips-musique/clip-5155
"> Le Rêve  </a>
 » 

<p>Le groupe est actuellement en tournée en France et à l?étranger, ne les manquez pas 
<a href="http://www.danakil.fr/liste-dates.php" target="_blank">(voir toutes les dates)!</a>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1586</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Ne Touche Pas" le nouveau clip de Danakil]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/71/0/533710.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/71/0/533710.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1065306</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Nouveau clip "Bonbon À La Menthe" du producteur parisien qui monte Myth Syzer, accompagné de la chanteuse Bonnie Banane. 

Après le clip de "<a href="https://www.youtube.com/watch?v=-1BsYWf298A" target="_blank"> Clean Shoes  </a>
" , nouvelle saveur pour le producteur issu du collectif parisien Bon Gamin (Yann Ichon, Loveni, RDLS, Oh Gamin...). <p>Extrait de son <a href="http://mythsyzermusic.bandcamp.com/album/zero-2" target="_blank"> EP Zero </a>
  sorti en novembre dernier, Myth Syzer nous fait découvrir le clip du morceau "Bonbon A La Menthe" en featuring avec Bonnie Banane. Enjoy.
<p>Clip réalisé par Mel Massadian. Myth Syzer prépare actuellement un EP avec un rappeur français, à suivre... !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1923</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Bonbon À La Menthe" le nouveau clip de Myth Syzer]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/41/6/533416.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/41/6/533416.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1061348</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez le nouveau clip du groupe marseillais réalisé par Atef & Johan alias Disiz, Ol Kairy et Dany Dan ! <p>À l'occasion de la sortie du nouvel album <a href="https://itunes.apple.com/fr/album/cheval-de-troie/id852566349" target="_blank"> Cheval de Troie  </a>
 de Révolution Urbaine, la relève marseillaise a décidé de clipper l'excellent titre « La Provence », nous permettant de découvrir la Cité Phocéenne sous un angle inédit, parfaitement en phase avec les paroles justes des trois jeunes rappeurs.

<b><p>CANALSTREET.TV : Comment le morceau "La Provence" a vu le jour ?</b></p>
 
<b><p>Révolution Urbaine</b> : La conception de ce morceau s'est faite à une période de notre vie où les medias ne cessaient de faire des émissions ou des reportages sur tous ces fait-divers qui ternissent l'image de notre ville (trafic, drogue, règlements de compte, etc...).

Face à ce matraquage massif et à l'engrenage que cela provoquait chez « nos » jeunes, nous avons décidé de nous mettre dans la peau du journaliste, sans tabou, sans restriction et de manière plus réaliste.
<b><p>CS : Quel est le concept du clip ? </b></p>
 
<b><p>RU</b> :  </b>Au risque de vous choquer, le concept du clip est tout simplement, un oeil sur Marseille, filmé par l'objectif de deux réalisateurs Parisiens que sont Atef et Johan (Cf : Disiz, Ol Kainry & Dany Dan) le tout rythmé par une musique à caractère revendicatif, parsemé de jeux de mots en tout genre et bourré de réalité.
 
<b><p>CS : Qu'est ce qui vous a motivé pour la confection de l'album Cheval de Troie ? </b></p>
 
<b><p>RU : </b> D'une part l'envie d'apporter notre pierre à l'édifice, notre vision des choses retranscrite sur CD. D'autre part synthétiser la maturité de 8 ans de carrière tout en restant un jeune groupe dans le monde du rap. Et tout bonnement pour dévoiler notre travail au public, recevoir des critiques, faire des échanges et créer le débat.</p>
 
<p>Ne vous posez plus de questions, notre album Cheval de Troie sera dans les bacs le 5 mai, si vous voulez découvrir autre chose musicalement parlant, nous vous invitons à vous le procurer.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>4249</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["La Provence" le nouveau clip de Révolution Urbaine]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/13/5/532135.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/13/5/532135.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1050513</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Découvrez en exclusivité le nouveau clip "Keep On" du rappeur US d'origine zambienne Rootwords. </p>
<p>Rootwords est ce que l'on peut appeler un "rappeur citoyen du monde". Né aux US, d'origine zambienne, grandit en Suisse, l'artiste attache une grande importance au multiculturalisme. Son  clip "Keep On" extrait de son premier album <i>The Rush</i>, reflète un monde en plein expansion ou les genres (hip-hop, soul, reggae) se mélangent. </p>
<p>L'album The Rush sort aujourd'hui dans les bacs en France. Voici ce que Rootwords nous dit sur son nouveau clip.</p>
<p><b>CANALSTREET.TV : Quel est le concept du morceau  ? </b></p>
<p><b>Rootwords :</b> "Keep On" est une chanson qui prône la persévérance dans l'adversité. C'est l'expression du besoin de tout un chacun de briser les normes, de se tenir debout, de responsabiliser sa vie et de défendre ses droits, afin de ne pas se faire piétiner par la masse et de disparaitre."</p>
<b>CS : Quel est le concept du clip  ? </b></p>
<p>Mei Fa Tan (réalisatrice) : "Le clip exprime l'idée que nous devons parfois grandir trop vite, pour faire face aux réalités et à la violence du monde adulte. Le personnage a décidé de tenir tête contre la majorité et de défendre sa propre identité."</p>
<p>
À découvrir en live lors de la soirée Excuse My French à la Bellevilloise le vendredi 18 avril 2014.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1381</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Keep On" le nouveau clip de Rootwords]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/72/8/527728.png</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/72/8/527728.png</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1046094</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Suite logique du titre "Thrill Of The Game" sorti en début d'année, la belle australienne <b>Rachel Claudio</b> revient avec le Part II, produit avec son acolyte soFLY.</p>
Le titre est extrait de son nouvel EP <a target="_blank" href="https://itunes.apple.com/fr/album/thrill-of-the-game/id829031181"> Thrill Of The Game </a> sorti le 17 mars, ou l'on retrouve notamment un duo avec Ben L'Oncle Soul.</p>

<p>"Thrill Of The Game Pt II (Eleanor Rigby)" est un titre mêlant rap et chant pour une version "extended" du son composé avec soFLY (producteur pour J-Lo et Lil Wayne), qu'on avait eu le plaisir de découvrir avec le morceau de Vicelow "Hip Hop Ninja"  (cf. interview).</p>

<p> <b>CANAL STREET : Comment le morceau a vu le jour? </p> </b>
<p> <b> Rachel Claudio </b> : À la base, c'était quelque chose que j'avais fait pour un live de "I Love This Dance" auquel Vicelow m'a invité. soFly et moi nous sommes attaqués à la prod originale. Vicelow a vite sauté dessus. J'adore ce qu'il a fait avec le son (et puis le clip) pour "Hip Hop Ninja". Plus tard, la version originale (Eleanor Rigby) est apparu sur la C.L.AUDIO Tape (2012)</p>
<p>Celle-ci est la version "extended" à laquelle j'ai rajouté un couplet et quelques touches de prod qui fait rappel a ma couleur de prod actuelle. Elle fait partie de mon nouvel EP "Thrill of the Game"</p>
<p> <b>CS : Quel est le concept du clip? </p> </b> 
<b>RC </b> : Ce qu'il faut savoir par rapport aux images :
Jonathan Drumeaux, le réalisateur, a un ami ("Big") qui a fait poussé ses locks pendant 10ans. D'un coup, il a annoncé qu'il voulait les couper.</p>
<p>J'ai demandé a Big: "T'es pas attaché à tes locks...?" Il me dit: "Si. Mais je ne veux pas y être esclave." Comme disait Bob Marley: "Every man gotta right to decide his own destiny." Parallèlement... A travers l'histoire, il y a des références au lien entre les cheveux et la force (les indiens d'Amérique, Samson & Delilah, etc)</p>
<p>J'ai trouvé ces deux idées paradoxales & magnifiquement belles. J'ai proposé a Jonathan qu'on construise les images d'une manière qui rende hommage à ça simultanément. (A comprendre au visionnage...) Jonathan, comme d'habitude, était chaud pour qu'on aille jusqu'au bout.</p>
<p> <b> CS : Tes projets futurs? </p> </b>
<p> <b> RC : </b>Je suis officiellement accro à l'art visuel. Je ne supporte pas l'idée de faire un clip juste pour faire un clip. Chaque fois je veux voir un prolongement de mon monde musical. Vis a vis de ça, je vais m'éclater en proposant un concept pour la plupart des morceaux sur l'EP qui vient de sortir. Et puis, bien sur, un nouveau projet musical. Sauf si d'un coup je deviens fascinée par le badminton et ça prendra le dessus. Ou pareil pour un monastère au Tibet. Qui sait? Kiffons le moment.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>850</NB_VUES><NB_LIKES>9102</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Rachel Claudio - Thrill Of The Game Part II (Eleanor Rigby)]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/00/6/526006.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/00/6/526006.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1034801</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[En exclusivité, le nouveau clip du producteur toulousain Al'Tarba, accompagné de Jessica Fitoussi, Bonnie Li & DJ Nix'on. 
<p>Al'Tarba est bien connu des aficionados du rap new-yorkais. Après deux albums sortis et de nombreuses collaborations avec des rappeurs du monde entier ( Raekwon, Ill Bill, Q Unique, Onyx, Swift Guad, Zoxea..) et après avoir été repéré par certains des plus grands beatmakers (DJ Muggs, Necro) le producteur toulousain propose un nouvel EP disponible sur le net, <i> <a href="https://itunes.apple.com/fr/album/ladies-and-ladies-ep/id739700560" target="_blank"> Ladies & Ladies</a>  </i>  dont est extrait "The Vengeance Sisters".<p>
Parole à Al'Tarba qui nous en dit plus sur ce titre et la réalisation du clip.
<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour ?</b>
<p><b>Al' Tarba</b>: J'avais amené le beat a Jessica Fitoussi il y a un an ou deux, mais on avait mit ça en "stand-by". Puis apres avoir rencontré Bonnie Li, on s'est dit qu'un featuring sous forme d'un "storytelling" à propos de deux soeurs vengeresses serait marrant a faire. Histoire de rester en famille Dj Nix'On est venu poser des cuts par dessus et le morceau etait né.</p>
<p><b>CS : Quel est le concept du clip ? </b>
<p><b>Al' Tarba : </b> Reprendre diverses influences & références cinematographiques (Sergio Leone, Le Film Noir, Orange Mécanique, Reservoir Dogs etc..) pour un patchwork à l'instar des film de Tarantino. C'est ma seconde collaboration avec le réalisateur, Daweed, la première étant le clip de "Maux Croisés" avec Inch et Swift Guad.
<p><b>CS : Tes projets futurs ? </b>
<p><b>Al' Tarba : </b> Je prepare un nouveau disque <i>Let The Ghosts Sing</i> qui sera beaucoup plus sombre et organique que l'EP conceptuel <i>Ladies & Ladies</i> (sorti chez Banzaï Lab) duquel est tiré The Vengeance Sisters. J'ai deja deux clips dans la boîte pour mon album à venir, tournés par un réalisateur belge dont vous entendrez parler très vite,. Il me tarde de vous les montrer !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5469</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["The Vengeance Sisters" le nouveau clip de Al'Tarba]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/14/5/522145.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/14/5/522145.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1031089</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Infinit' est un jeune rappeur originaire d'Antibes, signé sur le label sudiste D'en Bas Fondation. Une première mixtape <i>HDS Vol.1</i> puis une deuxième en 2012 intitulée <i>Ma Vie Est Un Film</i> (en téléchargement gratuit <a href="http://www.denbasfondation.com/?page_id=227" target="_blank">ici</a>
)  l'ont révélé comme l'un des espoirs les plus prometteurs du rap français... à surveiller de près ! </p>
<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau "Nuage de Purple" a vu le jour ?</b>
<p><b>Infinit' : </b>C'est l'instru de 1upWorld qui m'a rendu fou ! Quand je l'ai reçu, je l'ai écouté en boucle et les rimes et le flow me venaient tout seul... j'ai pas réfléchi une seule seconde en faisant ce morceau.
<p><b>CS : Quel est le concept du clip ? </b>
<p><b>Infinit' : </b> Le titre est très dynamique, donc il nous fallait un clip ou l'on puisse ressentir la même énergie, pour que le mélange des images avec la musique soit le plus efficace possible. Le réalisateur de KissFilms a vite compris ce que je voulais, on est vraiment satisfait du résultat.

<p><b>CS : Quels sont les retours sur le projet Ma Vie Est Un Film ? </b>
<p><b>Infinit' :</b> Les retours sur Ma Vie Est Un Film ont été très bons. Beaucoup m'ont découvert grâce à ce projet, maintenant à moi de mettre la barre plus haute pour mes futurs projets.
<p><b>CS : Tes projets futurs ? </b>
<p><b>Infinit' : </b> Mon prochain projet solo s'appellera Ma Vie Est Un Film 1.5, il y aura aussi une compil Néochrome - D'en Bas Fondation, et un projet en commun avec Veust Lyricist.
 
Merci à mon équipe DBF, à tous ceux qui nous soutiennent et grosse dédicace au 06.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>7598</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Nuage de Purple" le nouveau clip de Infinit']]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/05/2/520052.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/05/2/520052.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1027061</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Nouveau clip de  <a href="http://mv.mu/" target="_blank"> Misteur Valaire </a> tourné à Bali, réalisé par le designer canadien Karim Zariffa.
Réalisé autour d'un collaboration avec le designer canadien Karim Zariffa, le dernier clip de Misteur Valaire met en situation  et en valeur les objets réalisés par l'artiste dans le cadre du projet 
<a href="http://field-experiments.com/" target="_blank"> Field Experiment </a>.</p>
 
<p>Luis, leader des Valaire à propos du clip :</p>
<i>"Il y a très longtemps qu'on veut collaborer avec l'artiste visuel <a href="http://karimzariffa.com/" target="_blank"> Karim Zariffa</a>
. Quand il nous a dit qu'il travaillait sur son nouveau projet visuel Field Experiment à Bali il nous a paru logique de marquer le coup avec un vidéo clip. On aimait beaucoup l'idée d'utiliser une chanson ensoleillée et téméraire de le faire sur l'interlude de l'album Bellevue." </i> </p>
<p>Misteur Valaire sera en concert au <b>Printemps de Bourges le 26 avril</b>, et en France pour une série de dates : </p>
11 Avril - Espace Olca - Les Houches/ 19 Avril - Festival Mythos - Rennes/ 24 Avril - Le Ferrailleur - Nantes/ 25 Avril - Le Pan Piper - Paris/ 29 Avril - Le Rocher de Palmer - Cenon]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5244</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Ambiance balinaise pour « Interlude », le dernier clip de Misteur Valaire]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/10/2/518102.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/10/2/518102.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1022838</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[De jolies animations et la présence du MC sud-africain Tumi dans le nouveau clip du collectif marseillais, à découvrir en avant-première sur CANALSTREET.TV ! <p>

En quelques années seulement, <a href="http://www.chinesemanrecords.com" target="_blank">Chinese Man</a> a réussi à s'imposer dans le paysage musical français. Créé en 2004, le collectif se fait connaître du public avec la sortie de leur premier album <i>The Groove Sessions </i>. Un deuxième album en 2011, <i>Racing With The Sun</i> leur permettra de rayonner au delà des nos frontières. <p>
Après deux ans d'absence, Chinese Man est de retour avec un nouveau maxi intitulé <i>Once Upon A Time</i>, annonciateur de la sortie de <i>The Groove Sessions Vol.3</i> à l'occasion des 10 ans du label Chinese Man Records. <p>
Découvrez leur nouveau clip "Once Upon A Time" et une interview exclusive des Chinese Man ci-dessous !

<p><b> CANALSTREET.TV : Quoi de neuf depuis Racing With The Sun ?</b><p>Plein de choses ! On a pas mal tourné en France et en Europe ces deux dernières années et on s'est aussi pas mal concentré sur les sorties du label Chinese Man records avec le EP "Heavy this Year" de Taiwan MC, l'album "The Deluxe Family Show" de Deluxe et le maxi de Leyan et Tomapam notamment...

<p><b> CS : A quoi peut on s'attendre à l'écoute du nouveau EP ? </b> <p>Le titre "Once Upon a Time" est un pur morceau hip hop avec la présence de Tumi et Zbubz, 2 supers MCs sud-africains. Le morceau "Independent Music" et un morceau plus typé reggae digital avec des featuring de Jonnhy Osbourne, YT et Taiwan MC.  Le tout est complété par 2 remix produis par Hugo Kant et Wrongtom, et les instrumentaux des 2 titres du EP.

<p><b> CS : Comment le morceau "Once Upon A Time" a vu le jour ?</b> <p>
Comme toujours tout est parti d'un sample déniché sur un obscure vinyl. On a composé une instru assez simple qu'on a proposé à Tumi et le son l'a tout de suite inspiré. Il a ensuite proposé à Zbubz de participer au morceau. Une fois leur prises de voix terminées on a entièrement  réarrangé le morceau, ajouté des scratch, enregistré des parties de cuivres etc... 
Voilà, "Once Upon a Time" était né!

<p><b> CS : Quel est le concept du clip ? </b> <p>Il est tout d'abord important de dire que le clip a été réalisé par Christian Volckmann. Le but était d'illustrer au mieux les lyrics de Tumi en utilisant un mélange de prises de vues réelles et d'animation traditionnelle. Le concept étant de souligner les propos de Tumi, sa vision de l'Afrique et des africains d'aujourd'hui tout en mettant en valeur le coté poétique et imagé de son texte.

<p><b>CS : Mot de la fin </b> <p>Pour être zen, mangez des nems!]]></DESCRIPTION><NB_VUES>28169</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CLIP]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Chinese Man - Once Upon a Time]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/49/2/516492.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/49/2/516492.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1020510</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Une journée dans la peau d'un vendeur de roses. A l'occasion de la sortie du EP <b>"Roses" </b> découvrez le nouveau clip de UN*DEUX du label Tealer Records en exclusivité sur CANALSTREET.TV </p>
 
<p><b>Un*Deux</b>, DJ & producteur, membre du collectif Tealer revient sur le devant de la scène avec la sortie de son nouveau EP intitulé Roses. On l'avait découvert avec le EP On Drugs  et <a href="http://www.youtube.com/watch?v=2HozKO9l3r0 " target="_blank"> son clip </a>qui avait séduit les végétariens. </p> 
 
<p>Nous avons voulu en savoir plus sur cette sortie et sur le jeune label parisien. Parole à UN*DEUX :</p>
 
<p><b>CANALSTREET.TV : Peux tu présenter le label Tealer ?</b>
 
<p><b>Un*Deux : </b>Tealer c'est avant tout une marque de vêtements, on a commencé à organiser des événements ou Jeff Aka VANDERKUSH et moi mixions, et bien sur a côté de ces dates on composait des morceaux en studio alors il nous semblait évident de créer un label de Musique, on a tout d'abord sortie mon EP avec le morceau ON DRUGS et SHOPPING DAY, et c'est Jeff qui a eu la merveilleuse idée du clip pour ON DRUGS.
 Pour nous la mode et le musique vont très bien ensemble, Tealer Records c'est donc tout simplement la continuité de Tealer...Le label est tout neuf et pour le moment nous sommes deux artistes sur le label : Vanderkush et moi-même UN*DEUX.
 
<p><b>CS : A quoi peut on s'attendre à l'écoute du EP ?</b></p>
<p><b>Un*Deux </b>: Disons que cet EP est très différent de On Drugs, c'est un EP un peu plus perso, c'est mon côté "lover" qui refait surface ! Tout a été entièrement composé, il n'y a aucun sample (enfin presque). J'ai voulu faire quelque chose de différent, moins club et plus "posey". En gros Roses c'est un EP qu'on peut écouter à n'importe quel moment de la journée, c'est une sorte de balade musicale !</p>
 
<p><b>CS : Comment le morceau "Roses" a vu le jour ?</b>
<p><b>Un*Deux</b> : C'était un soir en sortant du studio, je dinais sur une terrasse de café quand un vendeur de rose est venu m'aborder, le serveur a voulu le dégager d'une manière un peu brutal, je suis intervenu pour le calmer, et j'ai menti j'ai dis qu'il était avec moi, le vendeur c'est alors assis avec moi... je lui ai offert un verre, on a discuté et je lui ai demandé comment il en était arrivé là... son histoire m'a beaucoup touché. Ces gars viennent jusqu'en France du Bangladesh pour essayer de faire de l'argent afin de l'envoyer au bled pour faire vivre leur familles... et nous on les regarde à peine, on les dénigre, tous le monde les déteste. Alors en retournant au studio j'ai voulu faire un son un peu représentatif de leur vie ! Et bien sur l'idée c'était aussi de représenter tout ça en image.
 
<p><b>CS : Quel est le concept du clip ? </b>
<p><b>Un*Deux : </b> Le concept c'est tout simple. On a voulu reproduire une journée "banale" d'un vendeur de roses, c'est à dire à partir du moment où il se lève, où il part charbonner sur Paris... d'ailleurs le clip c'est un peu une carte postale de Paris. L'idée c'était de montrer les coulisses de leurs vies et de montrer que c'est pas toujours facile, et pour avoir fait l'acteur dans le clip, je peux vous assurer que c'est difficile de se prendre bash sur bash...]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2663</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Roses" le nouveau clip de Un*Deux en exclu]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/49/4/515494.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/49/4/515494.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1018727</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le reggae est une musique universelle et <b>Danakil</b> en est, depuis plus de dix ans, une parfaite illustration. Le groupe francilien est devenu en effet, au fil de trois albums, l'un des fers de lance de ce que de nombreux médias ont appelé le renouveau du reggae français. Entre Les Lignes vient asseoir encore un peu plus la dynamique et l'énergie du groupe. Ce véritable succès ne doit rien au hasard tant le combo a su faire siennes les inspirations et les influences musicales jamaïcaines en leur ajoutant ce que les textes de chanson française ont de meilleur et en les mâtinant de sonorités africaines.</p>
 
<p>Le nouvel opus <b>Entre Les Lignes</b> s'inscrit dans la continuité de l'histoire du groupe. On retrouve des textes engagés et conscients parlant de l'actualité comme peu sont capables de le faire. Ainsi du titre "Mali Mali" ou de "L'or Noir" abordant le thème douloureux de la Françafrique sans concession. On note également ces textes où la poésie prend aux tripes comme sur Larmes d'or, ou ceux qui parlent d'une génération trop souvent oubliée dans les médias, avec des paroles simples et percutantes comme sur "Les Signes" ou l'"Outro". </p>
Sacha Grondeau
</p>
<p><b>CANALSTREET.TV : Quel est le concept & le message du morceau "Le Rêve"  ? </b></p>
<p><b>Balik :</b> Le texte de la chanson joue sur la dualité rêve/réalité. C'est un peu le thème central à tout l'album "Entre les Lignes" dont il est extrait. Si je devais le résumer en une phrase, je dirai qu'il présente "le monde tel que je le rêve, et celui tel qu'il est". C'est une réflexion utopique qui aborde en quelques vers différents sujets contemporains; l'écologie, les rapports sociaux, la foi et les croyances, l'introspection et le contrôle de soi... Il n'y pas de réponse à tout ça dans la chanson, mais une affirmation: pour avancer dans ces questionnements il faut se laisser aller à croire en ses rêves, c'est à dire en ses convictions intimes.</p>
 
<p><b>CS : Quel est le concept du clip "Le Rêve"  ?</b></p>
<p><b>Balik</b> : Le clip à plutôt vocation à montrer la face du monde "tel qu'il est". La succession d'images illustre un certain nombre de maux dont il est question dans le texte de la chanson, et va même un peu plus loin. Les extraits vidéos présentés ne doivent pas laisser sans réaction, ce sont des images fortes, dérangeantes, qui viennent rappeler que tout ça existe ou à existé. Le tableau est noir et doit susciter l'envie de faire mieux pour la suite. Quant à la retranscription graphique des textes, elle accompagne les images et a pour fonction d'incruster les mots dans l'esprit du spectateur.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>17110</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le nouveau clip de Danakil en exclu]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/06/4/515064.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/06/4/515064.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1017926</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Ce nouvel album s'appuie sur les fondamentaux de <b>The Procussions </b>(comprendre : un hip hop qui connaît son histoire musicale, sans jamais se prendre au sérieux) mais ne perd jamais de temps à regarder dans le rétroviseur. Ses beats sont au contraire résolument novateurs (écoutez l'extraterrestre Iron Vox !), piochant dans un éventail d'influences qui va du dubstep au rock, en passant par la pop ou le funk de Prince. On ne voit guère qu'Outkast pour prendre autant de plaisir à exploser ainsi les frontières connues du hip hop. <p>The Procussions partagent d'ailleurs l'art du gimmick addictif avec leurs collègues d'Atlanta. Des titres comme l'efficace The Fringe ou le contagieux On A Mountain pourraient ainsi squatter les ondes plus vite que prévu. Fidèles en amitié comme dans leurs convictions, The Procussions ont tenu à inviter 20Syl (Hocus Pocus - C2C) avec qui ils collaborent régulièrement depuis 2005, à les rejoindre sur un titre de l'album paru en Septembre 2013, et qui ravira tous les fans français du groupe. Bref, The Procussions are back. Les scènes du monde commencent déjà à fumer...
 
<p><b>CANALSTREET.TV : Quel est le concept du morceau ? </b>
<p><b>The Procussions </b>: "Nous voulions une chanson qui pourrait équilibrer notre amour pour le "Boom Bap--Hip Hop" avec notre amour pour le rock sans ressembler à une chanson "rap-rock".
 
<p><b>CS : Quel est le concept du clip ?</b>
<p><b>The Procussions </b>: "Nous avons pris une approche minimaliste avec celui-ci. Stro Elliot produit toute la musique du groupe, donc nous avons voulu montrer les différents instruments utilisés dans la chanson et  montrer comment un homme seulement peut tout faire. Nous voulions également la vidéo pour montrer comment nous interagissons les uns avec les autres dans un cadre "live". C'était un tournage vidéo rapide, nous mettons en place la caméra et rappons trois fois la chanson."
 
<p><b>CS : Quels sont les retours sur l'album ?</b>
<p><b>The Procussions</b> : "Les gens ont dit que notre nouvel album leur a "retourné le cerveau", littéralement. Certaines personnes ont dû voir un médecin après l'écoute de notre album car un morceau de leur esprit manquait... il avait été soufflé".]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1390</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le nouveau clip de The Procussions en exclu]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/24/4/514244.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/24/4/514244.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1016008</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Découvrez en exclusivité le nouveau clip de Shtar Academy feat. Tunisiano "Ça fait un bail" sur CANAL STREET !
 
<p>Après une sélection parmi deux cents détenus de la prison de Luynes-Aix en Provence, la "Shtar Academy" est formée d'une dizaine puis au final de trois détenus. Pendant un an elle a travaillé à la préparation d'un album et d'un <a href="http://issuu.com/orelpress/docs/revue_de_presse_3_juin " target="_blank"> premier concert</a> qui a eu lieu le 3 juin 2013 dans l'enceinte de la prison à travers des ateliers écriture, de coaching scénique et musique assistée par ordinateur avec une trentaine d'artistes reconnus de la scène Hip-Hop française notamment Cut Killer, Psy 4 de la Rime, Kery James, Medine, Keny Arkana, La Rumeur...</p>
 
<p>À l'occasion de la sortie de ce nouveau clip, nous avons voulu en savoir plus à propos de la conception du morceau ainsi que la réalisation du clip. Parole à Mirak, un des prisonniers sur le titre, ainsi que Tunisiano du groupe Sniper. </p>
 
<p><b>CANALSTREET.TV : Satisfait de l'accueil réservé à l'album ?</b></p>
 
<p><b>Mirak</b> : Oui. Nous sommes satisfaits de l'accueil réservé à l'album. Nous sommes soutenus par beaucoup de personnes, qu'elles soient issues du milieu carcéral ou même rural. 
<p><b>Tunisiano </b> : Assez satisfait de l'accueil des médias qui ont dû être surpris d'une telle initiative. Un peu moins en ce qui concerne le public malgré la participation d'une sérieuse brochette d'artistes.
 
<p><b>CS : Comment le morceau "Ça fait un bail" a vu le jour ?</b>
 
<p><b>Mirak</b> : Nous avons inversé les rôles pour le titre avec Tunisiano. Cette thématique était intéressante et nous l'avons écrit ensemble en une journée, en échangeant nos idées.
<p><b>Tunisiano </b>: Le morceau a pris vie lors de ma visite au centre de détention de Luynes, à l'initiative de Mouloud Mansouri et Tony Danza. Le titre a été créé lors d'une session de travail au sein de la prison.
C'est plus qu'un morceau de rap. C'est une rencontre humaine et un échange avec les membres de la Shtar Ac'. Big up à eux !
 
<p><b>CS : Le concept du clip ?</b>
 
<p><b>Mirak</b> : Le concept du clip est que moi-même, Mirak, je vais voir Tunisiano qui est incarcéré. Je vais au parloir pour lui ramener des nouvelles, bonnes ou mauvaises, et lui redonner la force.
<p><b>Tunisiano</b> : Dans le clip les rôles sont inversés. Je joue le rôle du détenu et les potes me rendent visite au parloir. Le clip a été tourné dans une prison de Meaux, l'ambiance est vraiment particulière... Je suis satisfait du rendu, j'espère qu'il vous plaira !
<p> L'album de la Shtar Academy est disponible en téléchargement 
<a href="https://itunes.apple.com/fr/album/shtar-academy/id779317500?affId=1395848&ign-mpt=uo%3D4" target="_blank">ici</a>.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5227</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le nouveau clip de Shtar Academy en exclu]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/78/9/513789.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/78/9/513789.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>991216</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Originaire de Bamako, Sianna Dwayna est une jeune rappeuse, compositrice et danseuse. Elle est également la fondatrice du collectif Street Dream Music. Rien que ça.</p>

<p>Malgré que depuis son plus jeune âge Sianna Dwayna est passionnée par la musique, elle n'aurait jamais prédit qu'un jour elle songerait à devenir une artiste à part entière. C'est à l'âge de 11 ans qu'elle commence la musique en écrivant et en chantant, et depuis sa motivation, ses ambitions et ses objectifs ne cessent d'évoluer. Inspirée depuis 2002 par Beyoncé Knowles, mais également par Tupac, Jay-Z, Michaël Jackson qui a bercer son enfance, et un petit peu plus tard par Chris Brown et Lil'Wayne, Dwayna devient trilingue (Français, Anglais, Espagnol) à l'âge de 15 ans sans ne jamais avoir été dans un pays anglophone. C'est ce pourquoi vous pourrez entendre la jeune rappeuse interpréter certains de ses titres, composé par elle même, en anglais.</p> 

<p>Sianna dit n'appartenir à aucun style ou genre musical car elle écoute et s'inspire de tous types de musique et principalement la Soul, le R&B, le Hip-Hop, quelques sonorités éléctro et de la musique africaine. "J'aimerais apporter une musique originale, variée, innovatrice et cela, tout en gardant ma culture Hip-Hop/R&B" .</p>

<p>Actuellement en studio pour l'enregistrement et la conception de son premier projet solo avec le producteur Seven (Fababy, Soraya Hama, Jehnia, Abis...). Restez connectés !</p>

<p><b>CANALSTREET.TV :</b> Comment le morceau a vu le jour ?</p>
<p>Sianna : "Mohand m'a tout d'abord présenté l'instru, j'ai directement accroché, j'ai écris dessus en essayant de faire de l'egotrip drôle et technique. "</p>

<p><b>CS : Quel est le concept du clip ?</b></p>

<p>Sianna : "Le concept du clip c'est les pandas, il n'y a que moi, mes producteurs (Seven et Mohand), un petit de l'équipe qui sommes humains dans le clip. Le but était de faire un clip conceptuel, drôle et surtout de faire quelque chose de différent, du premier clip et de ce qui se fait habituellement dans le rap français. "]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3547</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le nouveau clip de Sianna en exclu]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/77/1/503771.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/77/1/503771.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>985348</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Snoop Dogg a signé sur le label indé Stones Throw le temps d'un EP en compagnie d'un musicien surdoué Dâm-Funk. Découvrez, en exclu, le clip de "Hit Da Pavement".
</p>
<p>Le tycoon du rap west coast Snoop Dogg n'a jamais caché son respect pour le musicien de modern-funk Dâm-Funk. Les plus chanceux ont même réussi à les voir jammé ensemble du côté de Los Angeles. La collaboration a pris officiellement forme. En effet, Calvin Broadus alias Snoop Dogg, Snoop Lion, (Snoopzilla pour l'occasion, whatever) signe sur le label indépendant Stones Throw le temps d'un EP qui va sentir bon le son west-side, les low-riders, les cadillac, la weed, les petites pépés, les survêt' 3 bandes et le sable. Son titre ?<i> 7 Days of Funk</i>. Son producteur ? Dâm-Funk, évidemment.</p> Retrouvez en exclusivité "Hit Da Pavement", avant la sortie officielle du petit bijou prévue pour demain. En voiture !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>8847</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le nouveau clip de Snoop & Dâm-Funk en exclu]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/88/5/500885.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/88/5/500885.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>973639</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Ce sont quatre MC's et un DJ au service d'un rap électro/grime qui vous kidnappent les oreilles à coup de rythmiques hip-hop old school enrichies de sonorités dubstep, trap et drum'n'bass.  
Aux manettes sonores, le DJ/producteur Broad Rush s'est fait un nom dans le milieu dubstep en signant des titres pour Orelsan (Mauvaise idée) sur son dernier album ou encore Grems et PMPDJ. Signé sur le label Château Bruyant, il met au service du groupe tout son génie créatif pour hybrider les concerts des D-BangerZ en mode hip-hop, soulfull, dubstep et drum'n'bass.</p> 
<p> Au micro, les quatre MC's aux flows aussi impeccables qu'originaux donnent une dimension unique et soignée pour proposer un vrai show des D-BangerZ.
Les DBZ creusent le sillon ainsi entamé, pimentant leur musique électrique et éclectique d'un bon cocktail de basses, cordes vocales et innovations pour régaler de leurs recettes ambitieuses. Car si leur Hip-Hop de potes s'étire, s'hybride, se transforme et se met au service du groove comme une boîte à musique sous LSD, c'est bien sur scène que les D-BangerZ s'éclatent le plus et se révèlent à leur firmament comme une machine a danser des temps modernes ! Derrière cette fougue calibrée et dévissée se cachent des textes incisifs ou se mêlent auto dérision, mise en abime, égotrip avec des références au cinéma de genre, à la culture comics, au hip hop indie Uk/Us, sous un ton tour à tour incisif, énervé ou décalé et l'ambition de proposer un hip hop inventif dont les influences se situent outre manche.</p>
<p>Ne ratez pas leurs derniers concerts de l'année 2013, ils seront le 18 novembre à Mulhouse, le 20 à Dijon, le 22 à Epinal, le 23 à Besançon, et le 5 décembre à Rennes.
<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a-t-il vu le jour ?</b></p> 
<p>D-BangerZ : "L'idée est venu de l'esprit fondamentalement mauvais d'un des membres qui a proposé le concept au reste du groupe. Par peur des représailles, les autres ont suivi le délire. On s'est vite rendu compte qu'on était tous mauvais dans le fond... On a choisi le terme de « super-vilain » pour le clin d'oeil/contre pied à la culture comics dont on est tous fans chez les D-BangerZ."</p>
<p><b>CS : Quel est le concept du clip ?</b></p> 
<p>D-BangerZ : "On a simplement voulu donner notre vision de la méchanceté et du méchant. Chaque MC a pu mettre en image sa conception de la torture physique ou psychologique et de ses vices. C'est méchant et gratuit, ni plus ni moins avec notre point de vue et notre humour acerbe et décalé."]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1470</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[D-BangerZ - Supervilains]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/14/6/496146.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/14/6/496146.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>947988</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Clip coloré qui réunit de Paris à Nantes, Gaël Faye, Lemdi, Mauikai, Tchad Unpoe, Gas et DJ Lyrik qui ont également participé au morceau ! À découvrir en avant-première ! </p>
<p>CANAL STREET :   « Comment le morceau a vu le jour ? »</p>

<p>V et P : « La prod de Vin'S da Cuero date de 2006, inspirée par un sample de musique western à 160/170 bpm trouvé sur une compilation pour ados Malaysiens et Chinois. Mise au goût du jour en 2012, nous [Vin'S et Pumpkin] avons eu envie de faire un morceau collectif sur la thématique du travail acharné. Le casting de départ était assez différent, comme ça arrive souvent. Par manque de disponibilité, des invités ne participeront pas.  1 an plus tard, nous lançons de nouvelles invitations et cette fois tout le monde joue le jeu. Le casting est riche, nous avons réussi à réunir des artistes qui ne se connaissaient pas forcément et dont les styles et les couplets se complètent bien. » </p>

<p>CS : «  Le concept du clip ? »</p>

<p>V et P : « La cerise sur la gâteau pour ce projet, c'est le clip réalisé et monté par le talentueux nantais, Le Dude de dasswassup.com Tous dispersés entre Paris et sa banlieue, Nantes, Toulouse et Lyon avec des agendas remplis, la difficulté était de nous réunir tous pour le tournage. Le réal a donc développé une idée autour de cette contrainte pour que l'on puisse avoir un résultat cohérent, esthétique et dynamique, notamment grâce aux détails de gestuelle de chacun et aux mouvements de caméras qui permettent de créer du liant entre les différents plans. Le tournage du clip s'est fait sur 4 journées ensoleillées. Mauikai a tourné à Nantes et les autres à Paris dans le 18ème autour de Montmartre. »</p>

<p>CS : « Qu'est-ce qui vous a motivé pour sortir ce nouveau projet LAAW ? » </p>
<p>V et P : « Au départ un simple morceau collectif, ce projet est devenu plus ambitieux au fil des mois. De cette aventure à 10 artistes est né un pack avec de la musique: le track original, son remix, l'acapella et l'instrumentale avec un tee shirt en série limitée créé par Akrolab, le tout accompagné par un beau clip.
Chez Mentalow, on aime les rencontres et la création. Nous avons sortis des CD, des vinyles, jamais nous n'avions fait de tee shirts. On s'est demandé comment faire plus qu'un simple morceau de tissus sans vraie histoire. Beaucoup de groupes font du merchandising bas de gamme, des tee shirts avec un simple logo qui se déforment au bout de 2 lavages, nous n'avions pas envie de ça. Et puis, notre démarche qui est aussi une manière d'expérimenter, pose la question de la manière de consommer la musique et la valeur qu'on lui donne. A ce jour, on ne peut pas télécharger un tee shirt en MP3. Alors, est-ce un tee shirt avec de la musique ou de la musique avec un tee shirt ? Finalement, peu importe, pourvu que les deux se portent bien.
Le projet est exclusivement disponible via notre <a href="http://www.mentalow.com/" target=_blank>site</a> et sur nos dates de concert. »</p>
<p> Le clip "Play" de Pumpkin balancé en février est dispo <A HREF="http://canalstreet.canalplus.fr/emissions/clips-musique/clip-exclu-3283">ici</A>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>4209</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[EXCLU CLIP]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Pumpkin & Vin'S da Cuero - Like An Automatic Weapon feat. guests]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/81/3/484813.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/81/3/484813.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>930142</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Boss One est l'un des membres du mythique groupe marseillais 3ème Oeil, dévoilé par IAM. C'est en 1998 que Mombi et Boss One, les deux compères d'origine comorienne, sont repérés par Luc Besson pour poser le titre <a href="https://www.youtube.com/watch?v=ECJd5VGSTXg&list=TLk8wammyzuIA"target=_blank> "La vie de rêve" </a>
sur la bande originale de Taxi.  Le groupe a deux albums à son actif sortis chez Sony Music Columbia. Hier, Aujourd'hui, Demain (1999) et Avec le coeur ou rien (2002.) et un EP Starclash (2001).
 
<p><b> CANALSTREET.TV : Le concept du clip ? </b></p>

<p><b> Boss One </b> : <i> "Le clip a été réalisé par Ludo Blot en featuring avec <a href="https://www.facebook.com/kalashlafro " target=_blank> Kalash L'Afro </a> et <a href="https://www.facebook.com/pages/Carpe-Diem-Officiel/211888798876956 " target=_blank> L.O de Carpediem  </a>  avec At-Ohms à la prod.
Il a été tourné dans la salle de boxe de la Busserine dans les quartiers Nord de Marseille et au Nomad'Café.
L'idée du morceau était de réunir 3 artistes dotés d'une plume reconnue par l'underground d'où le titre </i>brav'art.  <i> On a choisi des portraits qui apportent un côté vaillant et puissant, des gens qui ont un vécu. On a voulu faire un parallèle entre le noble art (boxe) et le côté brave de l'artiste qui lutte pour son art."
 




<p><b>CS : Tes projets futurs ?</b></p>
 
<p><b>BO </b>  : <i> "Concernant les projets avec Mombi, notre souhait est de développer nos carrières solo. De mon côté, après plusieurs projets avortés du fait d'être en indépendant, je me suis entouré d'une nouvelle équipe pour mettre en place mon nouveau projet. Le clip, qui sera sur mon album, est un aperçu de ce qui arrive. J'aimerais travailler autour du concept "Brav'Art" c'est-à-dire combiner avec des artistes dont j'apprécie le talent, qu'ils viennent de France ou d'ailleurs, sans pour autant que ça soit sur mon nouveau projet mais pour rester créatif. Ces clips intègreront  <a href="https://www.youtube.com/user/BossOne3emeOeil " target=_blank>ma chaîne YouTube </a>  en attendant la sortie de mon album." </i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2958</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Boss One Feat Kalash L'Afro et L.O - Brav'Art]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/BOSS_ONE_FEAT_KALASH_L_AFRO_ET_L_O___BRAV_ART__130909_UGC_2410_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/BOSS_ONE_FEAT_KALASH_L_AFRO_ET_L_O___BRAV_ART__130909_UGC_2410_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>926161</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>The Procussions revient avec son clip <i>On A Mountain</i> à découvrir en exclusivité sur CANALSTREET.TV ! </p>

<p> Mr. J. Medeiros et Stro Elliot sont de retour ! Ils n'arrivent pas les mains vident, un clip et un feat avec Logan sur On A Moutain.  Les deux Mc's américains reviennent également avec un nouvel album « The Procussions », sortie est prévu pour le 16 septembre 2013. Après avoir collaboré avec de grands noms du hip-hop  (De La Soul, The Roots, Run DMC,) The Procussions continue sur sa lancée et invite  20Syl (Hocus Pocus - C2C) sur un des  titres de l'album. 
<p> The Procussions sera sur scène le 17 octobre au Bus Palladium à Paris, à l'occasion du festival MaMA. Toutes les autres dates du groupe <a href=" http://www.iwelcom.tv/theprocussions-theprocussions " target=_blank>ICI</a> 

<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> The Procussions </b> : <i>: "Ça faisait un moment que nous essayions de travailler avec Logan. C'est un bon ami à nous, qui a une superbe voix, mais nous n'avions jamais eu l'occasion de collaborer sur un projet. Dans un premier temps nous avons  réalisé un titre A Cappella, puis nous y avons ajouté des percussions et proposé cela à Logan. Une semaine plus tard, Logan m'a dit "Hey j'ai quelque chose pour toi!" Il avait écrit, enregistré le titre  et mixé les voix en une seule nuit. Je l'ai envoyé à Stro Elliot qui y a ajouté les percussions, la basse et les paroles de son couplet... C'était dans la boîte. Même après avoir écouté ce morceau en boucle, je ne m'en lasse pas, je l'adore! </i>

<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p> 	
<p><b> TP</b> :  <i> "Avec </i> "On a Moutain" <i>on veut montrer qu'il est important de sortir de sa bulle et grimper le plus haut possible.
Ce clip est un voyage, on a beaucoup  bougé en tant qu'artiste, parfois nous en avons même oublié de nous amuser. C'est aussi un  clin d'oeil au passé, et à tout ce qui nous a permis d'être là aujourd'hui.  C'est pour cette raison que nous avons décidé de nous représenter en haut d'une montagne et partager l'histoire de notre groupe avec des clips qui datent de nos débuts en 1998.Tous ces concerts, ces petites choses qui nous ont procuré du bonheur et dont tu ne te rends pas compte quand tu es trop occupé. Pour  nous, monter sur scène, c'est l'essentiel... »</i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1098</NB_VUES><NB_LIKES>9051</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[The Procussions feat Logan - On A Mountain]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/THE_PROCUSSIONS___ON_A_MOUNTAIN__130902_UGC_2323_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/THE_PROCUSSIONS___ON_A_MOUNTAIN__130902_UGC_2323_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>905231</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Phases Cachées revient avec son clip <i>What Else</i> à découvrir en exclusivité sur CANALSTREET.TV ! </p>

<p> Le trio hip-hop français multifacettes invite le groupe aux sonorités Rap-Soul-Jazz  Milk Coffee & Sugar pour un featuring qui fonctionne très bien. Le morceau  <i> What Else </i> est présent sur l'album de Phases Cachées  <a href=" https://itunes.apple.com/fr/album/boule-a-facettes/id618539978 " target="_blank"><i>Boule à facettes</i></a> déjà dans les bacs ! Phases Cachées sera sur la scène du Petit bain à Paris le 4 octobre prochain. 
<a href=" http://www.iwelcom.tv/phasescachees.htm" target="_blank">Voir toutes les dates</a>

<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> Phases Cachées - Milk Coffee & Sugar </b> : <i> "La prod de What Else était une des premières que SEB nous as envoyé, en l'écoutant notre clavier François Le Chat s'est tout naturellement écrié WHAT ELSE. 
Puis l'envie d'en faire un morceau pour inviter nos amis de Milk Coffee & Sugar est apparue comme une évidence." </i>

<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p> 	
<p><b> PC - MC&S</b> :  <i> " Pour le clip, nous voulions une belle image et un concept simple pour laisser de la place au morceau. Avouons aussi que voir toute la troupe en chemise cravate était un délire que nous partagions avec Monsieur Tok."</i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3189</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Phases Cachées ft Milk Coffee & Sugar - What Else]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/08/9/469089.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/14/1/468141.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>896881</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Le Mc originaire du New Jersey revient avec son clip "Music" à découvrir en exclusivité sur CANALSTREET.TV ! </p>

<p> Raashan Ahmad inonde le hip-hop de ses good vibes depuis la sortie de son dernier album <i>« Ceremony »</i> ! (disponible en écoute intégrale <a href=" http://canalstreet.canalplus.fr/news/raashan-ahmad-nouvel-album-en-ecoute " target="_blank">ICI</a>). Sur cet opus Raashan s'est entouré d'un florilège d'artistes du monde entier : 20Syl de C2C, Ta-ku et Mr. President,  Homeboy Sandman, Sarsha Simone, Rita J ou encore Ty...

<p>Raashan Ahmad sera en concert le 21 novembre 2013 au Plan à Ris-Orangis.  (<a href=" http://raashan.net/" target="_blank">Voir ses autres dates</a>)	



<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> Raashan Ahmad </b>  <i>: "Le concept de ce titre, c'est la force de la musique  pour rassembler les gens.
Des artistes du bout du monde ont collaboré au morceau "Music" : <i>Ty</i> de Londres, <i>Sarsha Simone</i> de Sydney, le crew <i>The Park</i>  de San Francisco...Ce titre rend hommage à la musique et à la manière dont elle nous a aidé dans la vie !" </i>

<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p> 	
<p><b> R.A</b> :  <i> " On voulait faire passer l'idée que le  "business" de la musique peut être pur et honnête. Rien de mieux que de mettre en scène l'innocence des enfants pour illustrer ce message !" </i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2116</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Raashan Ahmad - Music]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/64/2/465642.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/64/3/465643.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>892221</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Découvrez "Mona Lisa" le nouveau clip de Maj Trafyk extrait du EP<i> "Petite Prophétie"</i>.</p>
<p> Rappeur, chanteur, producteur avec son label Indigenius Muzik, acteur... L'acrobate du verbe de Gwada au flow si reconnaisssable est de retour avec le clip de "Mona Lisa" extrait de son nouveau EP 9 titres <i>Petite Prophétie</i>. Un programme alléchant à l'écoute de ce premier single, une esthétique singulière pour un titre et un clip brut de décoffrage. Parole à un MC pas comme les autres.</p>
<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> Maj Trafyk </b>  <i>:  "J'avais 8 titres pour 8 univers distincts et je trouvais qu'il manquait un morceau comme celui-ci pour bien représenter mes différentes facettes.

J'avais déjà fait référence à la Joconde sur ma dernière Digitape Sphinx Tête de Mort, avec le titre </i>"Sur Un Air De Fin Du Monde".<i> J'aime bien mettre un peu de salissure sur cette oeuvre connue dans le monde entier, tellement surprotégée et presque sacrée pour beaucoup. Avant même d'avoir vu le film 2012 j'avais écrit </i>"ils nous laisseraient crever pour sauver la Joconde".<i> En voyant le film après j'ai trouvé marrant de voir que je n'étais pas le seul à avoir pensé à ça."</i></p>
<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p> 
<p><b> MT</b> :  <i> "Avec Well Done qui réalise le clip, on a voulu faire un truc simple, sombre , tantôt sanglant, tantôt froid, avec un petit clin d'oeil à la série </i>"Dexter" <i>que l'on kiffe bien.

C'est une première collaboration entre nous, mais vu que le feeling passe super bien, on prépare déjà la suite..."</i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1043</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Maj Trafyk - Mona Lisa]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/94/4/461944.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/94/5/461945.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>880642</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Découvrez le clip "Troopers" de Cruzer Ivory sur une production de Rhaft.</p>
<p> Originaire de Chenevières dans le 94 et actif depuis une dizaine d'années, que ce soit en groupe (avec Imortel Click) ou en solo, Cruzer Ivory fait également partie du collectif Artjacking France avec son compère producteur Rhaft. Quelques clips et apparitions scéniques plus tard, notamment aux côtés de Joke, il termine son album <i>Cruauté & Courtoisie</i>, produit par Rhaft, qui est annoncé pour la rentrée prochaine.</p>
<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> Cruzer Ivory </b> : <i> "Tout d'abord ce morceau est extrait de l'album Cruauté et Courtoisie.Il fait référence à un personnage de science-fiction que j'affectionne particulièrement : Le StormTrooper."</i>
<i><p>"J'ai voulu à travers ce morceau faire un exercice de style, assez egotrip. Mon projet <i>Cruauté et Courtoisie</i> étant un portfolio de mon travail, il était important pour moi qu'un son de ce genre y figure. L'ambiance du morceau, ainsi que la nature de mon texte sont donc à l'image de l'univers du Stormtrooper assez dark et cru. Pour rappel, le Stormtroopers fait partie du côté obscur de la force dans <i>Star Wars</i>. C'est un peu comme ça que je définirai une des facettes de mon rap. Lorsque je fais des morceaux dans ce style, j'aime leur donner en titre le nom d'une personnage de manga, Série ou de film que j'aime bien. Par exemple dans mon prochain projet, il y aura un morceau qui s 'intitulera "Broly" pour les connaisseurs de DBZ."</i></p>
<p><b> Rhaft </b> : <i>  "Concernant la production, j'ai entièrement produit ce morceau comme l'intégralité de son album. A la base j'avais réalisé une instrumentale mais elle nous faisait pas peur. Je reviens a chaque fois sur mes productions. On voulait quelque chose de très percutant. Comme on travaille a l'envers j'ai composé sur son a capella. J'utilise les techniques cinématographiques, sa voix était imagée dans ma tête."</i>
<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p> 
<p><b> CI</b> :  <i> "Le concept du clip est très simple, j'ai voulu surtout transmettre une image intrigante de ce morceau sans forcément faire une clip <i>Star Wars</i> à 100 %. Il a été monté par rapport à la prod de Rhaft et suit donc le rythme du morceau et du flow. Je voulais y montrer une image assez sombre avec des clins d'oeil très furtifs au personnage en titre. On peut voir de plus en plus ce genre de clip où il n'y a pas beaucoup de plans et c'est le montage qui donne donc la valeur ajoutée."</i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>691</NB_VUES><NB_LIKES>9038</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Cruzer Ivory - Troopers]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/71/4/458714.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/71/5/458715.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>876050</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Espoir de la scène reggae française, Naâman fait son retour avec le clip de "House Of Love" à découvrir en exclusivité sur CANALSTREET.TV ! </p>
<p>Depuis 2010 Naâman illumine la scène reggae française avec un flow groovy une voix claire et vivifiante. Le jeune chanteur s'attache à faire revivre des légendes du reggae empruntant au hip-hop et au raggamuffin leurs rythmiques incessantes et leurs messages engagés. Après avoir été élu Révélation de l'Année 2013 aux Victoires du Reggae (Reggae.fr), il revient le 4 Juin 2013 avec son nouvel album Deep Rockers, Back A Yard ! </p>
<p>Release Party du nouvel album de Naâman le jeudi 13.06 au New Morning. </p>

<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> Naâman </b> : <i>: " C'était vers la fin de mon voyage dans les caraïbes, plus exactement à Kingston en Jamaïque. Je suis parti 3 mois en tout en ayant régulièrement ma copine au téléphone. Ce que provoque l'éloignement dans un couple est facilement imaginable, et cette chanson parle de ça, les compromis que nous devons faire entre vivre pleinement nos passions et partager sa vie avec une autre personne.
Le concept et les quelques premières phases sont sortis dans ce contexte, ensuite quelques jours plus tard, on écoutait des nouvelles prods de mon beatmaker Fatbabs, une d'entre elles a retenu l'attention du crew et a fait groover tout le monde. Le texte collait parfaitement à la prod, le refrain m'est venu naturellement et tout s'est enchainé !"</i></p>
<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p> 
<p><b> N</b> :  <i> " On voulait montrer avec ce clip une journée exceptionnelle ou justement tous ces compromis s'emboitent parfaitement bien, un moment éphémère qui réunit toutes ces choses simples qui peuvent nous rendre heureux, pour ma part, du soleil, une home sweet home pleine de love et des potes avec qui faire du son et passer du bon temps." </i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>4999</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Naâman - House Of Love]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/59/6/454596.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/59/7/454597.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>874752</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Découvert sur la bande originale de Taxi 3, celui que l'on nomme Humphrey est de retour avec un nouvel EP intitulé "Back To Basics Vol 01".</p>
<p> Back To Basics est un concept musical en deux volumes réalisé par Humphrey. L'occasion pour le chanteur de revisiter ses influences musicales avant la sortie de son prochain album prévu pour 2014. A travers ce nouveau projet, Humphrey nous fait voyager à travers la Soul, le RnB en passant par le reggae, tout cela avec une sensibilité qui lui est propre. </p>
<p> Le EP <i>Back To Basics Vol.01</i> sera disponible sur toutes les plateformes de téléchargement légal à partir du 10 juin. Humphrey sera en concert le 11 juin au Réservoir pour présenter son nouveau projet. </p> 
<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> Humphrey </b> : <i>:"Le morceau a vu le jour en studio un soir, et j'ai tout de suite pensé a Vicelow pour m'accompagner sur le morceau, il a écouté, il a kiffé, il a kické."</i></p>
<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p>
<p><b> H</b> :  <i> "Il n y a pas vraiment de concept, c'est plus basé sur une belle esthétique, de la performance avec du style tout en étant cool."</i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1345</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Humphrey feat Vicelow - On My Way]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/99/1/453991.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/99/0/453990.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>871666</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>A l'occasion de la sortie de leur premier album "Boules A Facettes" découvrez le nouveau clip de Phases Cachées "J'étais Pas Là" en exclusivité sur CANALSTREET.TV !</p>

<p>C'est parti d'une blague sur un banc en 2006, c'est devenu un des groupes à surveiller de très près en 2013. Cheeko, D'Clik et Volodia, trois voix, trois identités dont les différences forment l'unité. Le premier, chef de meute du groupe, se distingue par la légèreté de son flow et la lourdeur de son verbe. Vient ensuite D'Clik dit 'Le maigre', véritable porte-flingue, qui se remarque à sa voix puissante et son phrasé technique. Quant au troisième, appelez-le Volo, il est l'ingrédient secret qui apporte à Phases Cachées sa saveur si particulière. Attention, ceci n'est ni un groupe de rap, ni un groupe de reggae, c'est bien plus. </p>
<p>Avec la scène comme terrain de jeu, ces trois-là ont la réputation de retourner les salles dans lesquelles ils passent. À seulement 23 ans, le trio enregistre déjà une centaine de dates au compteur, allant du bar PMU du coin aux salles parisiennes les plus prestigieuses (New-Morning, Alhambra, Elysée-Montmartre pour ne citer qu'elles)...</p> 
<p>Leur premier album <i>Boules A Facette</i> sort le 27.05 et est déjà <a href="http://musique.fnac.com/a5716007/Phases-Cachees-Boule-a-facettes-CD-album"_blank"> disponible en précommande </a></p> 
<p> Release Party de Phases Cachées le 14.06 au Divan du Monde avec Kacem Wapalek en première partie. </p>
<p> Photos par Monsieur Tok </p>      
<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> Phases Cachées </b> : <i>: "On était chez S.E.B., le beatmaker de l'album, pour bosser sur des prods et voir ce qu'il avait un peu en stock... En fin de session, il nous dit : "ah oui j'avais fait ça aussi ce matin en 5 min, j'voulais pas vous la faire écouter parce qu'il y a rien encore dessus" et là il lance la boucle, on est restés sous le choc. 15 minutes après Cheeko avait déjà une bonne trame de son couplet et du refrain, c'est allé très vite, très instinctivement. C'est un morceau qu'on a fait de manière très spontanée sur un sample que le beatmaker ne voulait pas nous faire écouter. C'est le premier morceau de l'album qui a été enregistré finalement."</i></p>
<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p>
<p><b> PC</b> :  <i> "Le concept du clip c'est d'évoquer le passé à travers des jeux vidéos pour signifier qu'à l'époque dont on parle dans le morceau, nos préoccupations étaient autres, à savoir squatter devant une console alors que les vraies choses se passaient dehors. On aurait pu faire du ton sur ton en faisant des retroprojections de films d'archive, mais on trouvait les jeux vidéos plus rigolos, plus colorés, ici ils servent limite de décor. Il y a aussi toute une série de .gifs sur le Hip Hop et le Reggae qui a été fait à la manière "jeux vidéos", pixellisés et super kitsch (qu'on mettra surement sur un Tumblr dédié). Le réal, Monsieurtok, est un mec un peu barré et nous a sorti des références de fou. C'est aussi du fait-maison, finalement ça nous ressemble car c'est décalé dans l'image que ça renvoie du Hip-Hop, même si l'ambiance y reste, comme sur l'album ! "</i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1738</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Phases Cacheés - J'étais Pas Là]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/38/6/453386.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/38/7/453387.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>868208</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Laëtitia Dana est jeune, belle et à une voix à tomber. Elle revient sur nos écrans avec le clip de "Woo Hah" dans une fusion visuelle et sonore entre le Hip-Hop et la Soul. Accapela décalé et clip frais et coloré pour se cover en hommage à Busta Rhymes. Ce titre est extrait de l'album 
<a href="https://itunes.apple.com/fr/album/iboga/id647194040" target="_blank">Iboga</a> qui sortira le 10 Juin 2013.</p>
<p> En guest-star, le danseur Junior Bosila Banya des Wanted Posse sacré champion du monde de breakdance en 2002, gagnant de l'émission Incroyable Talent sur M6, ovni du breakdance, Junior fait parti des meilleurs danseurs de sa génération.</p>
<p> Laëtitia Dana sera en concert le 29 mai au Nouveau Casino..</p>
<p><b>CANALSTREET.TV : Pourquoi une reprise de "Woo Hah" de Busta Rhymes ?</b></p>
<p><b> Laëtitia Dana </b> : <i> "J'avais depuis longtemps en tête de ralentir un flow Hip-Hop pour une reprise revisitée. Belle démonstration du débit de Busta Rhymes et classique des années 90, Woo Hah !! était le titre parfait ! Qui plus est pour rendre hommage à l'un des meilleurs MC de son temps."</i></p>
<p><b> CS : D'où vient la connection avec Junior de Wanted Posse ?</b></p>
<p><b> LD</b> :  <i>"J'ai approché Junior avec cette reprise et le projet de clip du réalisateur Julien Rotterman. Il a tout de suite été très emballé. C'est un artiste d'une grande générosité et d'une humilité déconcertante. Sur le tournage c'était la cours de récréation, de là est né une belle amitié entre nous."</i></p>
<p><b> CS : Des projets futurs ?</b></p> 
<p><b> LD</b> :  <i> "Un premier EP 7 titres intitulé Iboga dont la sortie est prévue le 10 juin en digital et en vinyle."</i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2125</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Laëtitia Dana - Woo Hah : Le titre hommage à Busta Rhymes]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Laëtitia Dana - Woo Hah (Remix)]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/51/9/452519.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/52/0/452520.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>868041</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Découvrez "Cyclique" le second clip du premier projet éponyme 7 titres de Ichon..</p>
<p> Membre du collectif parisien Bon Gamin, Yann Ichon est un rappeur à part et totalement indépendant. Comme il le dit lui-même : "De l'enregistrement au tournage des clips en passant par la sortie du disque, ce qui explique la difficulté de proposer une date fixe." </p>
<p> Difficile mais pas impossible, puisque il s'apprête à sortir son premier EP intitulé Cyclique. On retrouvera notamment son acolyte Loveni au mic (Bon Gamin), ainsi que Myth Syzer et Mamen Loubensky (Grande Ville) à la production.</p>
<p>"Cyclique" est produit et mixé par Myth Syzer et masterisé par Lionel LSound.</p>

<p><b>CANALSTREET.TV : Comment le morceau a vu le jour?</b></p>
<p><b> Yann Ichon </b> : <i>: "Suite à une douloureuse déception sentimentale mon frère Myth Syzer se voyait condamné à ne plus jamais sourire, ne plus jamais oublier ce goût amère qu'un choc émotionnel peut causer. "</i></p>
<p><b> CS : ?</b></p>
<p><b> YI</b> :  <i> "Je voulais lui remonter le moral, panser son chagrin, faire tourner la roue. J'aurais pu lui offrir les services d'une professionnelle spécialisée dans l'arrachée de pansement. J'ai préféré lui écrire une chanson. Cyclique."</i></p>
<p>Anecdote : "Syz' est de nouveau avec sa copine."</p>
<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p> 
<p><b> YI</b> :  <i> "Les éléments sont Cyclique. L'eau nourrit la terre, qui ravitaille l'homme, qui alimente le feu, qui vit dans l'air. Au même titre que l'eau annule le feu, qui abroge la terre, qui tue l'homme, qui vit dans l'air. Tout comme l'eau nourrit l'air, qui ravitaille le feu, qui alimente l'homme, qui vit sur terre." </i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>722</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Ichon - Cyclique en exclusivité]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Ichon - Cyclique]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/49/0/451490.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/48/9/451489.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>866218</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>A l'occasion de la sortie le 25 mai prochain du nouvel EP d'Everydayz, découvrez son nouveau clip "L'Absence" réalisé par Valentin Petit.</p>
<p>Everydayz n'en est déjà plus à son coup d'essai. De ses nombreuses collaborations remarquées avec son vieil ami Nemir sur les <i>Next Level Vol. 1 & 2</i>, Black Milk, Softly End, D3ccpt, à ses productions personnelles telles que l'EP <i>Under CTRL, Beat Heroes Vol 4, Prélude, Mise En Abîme</i> et sa <i>Everydayz Summer Tape</i>, le jeune français d'origine russe a depuis fait un bout de chemin ! </p>
<p>DJ du rappeur Nemir et non moins producteur de talent, Everydayz veut que ses morceaux "résonnent tel un voyage que l'on ferait dans le temps, dans l'espace..." Chose à laquelle il parvient assurément dès la première écoute de "L'Absence". </p>
<p><b>CANALSTREET.TV : Quel est le concept du morceau ?</b></p>
<p><b> Everydayz</b> : <i>"Le morceau qu'on a choisi de mettre en images avec Valentin Petit est le premier morceau que j'ai créé pour composer le E.P L'Absence (sortie prévue pour le 25 mai) et c'est à partir de ce morceau que les autres ont découlé. Valentin a vraiment accroché à l'ambiance dès la première écoute donc on a décidé de travailler un scénario pour le clip qui puisse coller au scénario et à la couleur de mon E.P (composé comme une seule pièce). Je n'ai pas réellement envie de dévoiler les tenants, les aboutissants, ni le sens exact du clip. Ainsi chacun pourra voir et comprendre ce qu'il a envie de voir et de comprendre."</i></p>
<p><b> CS : Quel est le concept du clip ?</b></p>
<p><b> Valentin Petit</b> :  <i> "A travers ce clip, j'ai voulu traiter la question du portrait. L'utilisation des différents arts comme la vidéo, la musique et la performance réalisée par Ségolène Accaries, me permet d'introspecter un personnage mystérieux en passant par les sens." </i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>747</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Everydayz - L'Absence]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Everydayz - L'Absence]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/55/5/450555.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/55/6/450556.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>856546</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Yoshi Di Original est de retour avec le clip de "Guess Who's Back" en featuring avec Specta (ex-Saïan), sur un beatbox de Mister Lips et Faya Braz, tous deux membres du groupe Under Kontrol, champions du monde de la discipline.</p>
Son nouvel album <b>Hip-Hop Momo</b> sera dans les bacs le 27 mai en CD et vinyle. On retrouvera une belle brochette de MC's : Gaïden, Sëar Lui-Même, Sheryo, St-Saoul, Specta, Abuz, Alpha Wann, Nekfeu, Gérard Baste, Wira, Webbafied & Young Beezooz.</br>
Yoshi est actuellement toujours en tournée dans toute la France avec Gaïden & DJ Old Jay. On peut également le retrouver sur scène aux cotés de Faya Braz, Les deux réunis forment un combo rap/beatbox redoutable appelé "The Beat and The Voice", à découvrir !

<p><b>CANAL STREET</b> : Comment le morceau a vu le jour ?</p>

<p> <b>Yoshi Di Original</b> : <i> "J'ai rencontré Specta il y a 5/6 ans via Gaïden. On a souvent partagé des scènes et des moments avec lui. Je lui avais dit que j'aimerais faire un track avec lui depuis au moins 5 ans et il m'a toujours dit qu'il était opé. (Merci à lui, à l'époque j'étais pas si bon...) 
J'ai donc bien pris le temps avant de faire ce son mais je ne regrette pas d'avoir patienté ! Je suis heureux d'avoir eu un beatbox de mes gars de Under Kontrol à lui proposer. Remettre Specta sur du beatbox, forcément ça nous a fait kiffer, et tous les nostalgiques du Saïan vont certainement autant apprécier que nous !
Sinon pour le track la recette a été simple : Mister Lips nous a envoyé le beat, on a validé avec Specta puis écrit et kické le son en un après midi chez moi au Studyosh. Enfin j'ai renvoyé le track à mon gars Faya Braz qui a rajouté ses scratchs, toujours aussi efficaces !"</i></p>

<p><b>CS : Quel est le concept du clip?</b></p>
<p><b>Neok (WackyBrothers)</b> :<i> "Ça fait longtemps que l'on suit Yoshi pour ses clips (ndlr: notamment le clip "Faux Frères" et les 3 sessions "Back to Roots"), et là il est venu nous trouver avec un son lourd sentant le hip-hop à plein nez: un beatbox qui claque avec un featuring qui tue.
Le morceau est simple et efficace,il fallait que le clip le soit. Entre real hip-hop et hip-hop underground la recette du talentueux Yoshi, c'est ce que l'on a essayé de retranscrire par nos images.
Jouer entre Oldschool et rythme actuel, un jeu d'attitude où les deux MCs excellent, ramener l'importance/l'attention sur ces disciplines complémentaires que sont le rap, le beatbox et la danse, un retour aux valeurs de cette culture qui faisait le plaisir de nos yeux d'ados lorsque l'on regardait les clips des années 90, loin des clichés bling-bling/racaille dans lesquels s'est fourvoyé le rap d'aujourd'hui."</i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>321</NB_VUES><NB_LIKES>9110</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[YOSHI - GUESS WHO'S BACK]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Yoshi feat Specta & Under Kontrol  - Guess Who's Back]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/68/8/447688.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/68/7/447687.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>844831</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Le nouveau clip de <b>Seth Gueko "Bulldozer"</b>  avec Les Kaïra et Ramzy en guest est à découvrir en avant-première sur CANAL STREET ! Le titre est extrait de son nouvel album <i>Bad Cowboy</i> à venir le 6 mai prochain. </p>
<p><b>CANAL STREET : Comment le morceau a vu le jour ?</b></p>
<p>Seth Gueko :<i> "Le morceau a vu le jour en Thaïlande entre deux rots ! Je me suis toujours dit c'est pas parce que je suis sur une île qu'il faut que je me laisse allez, donc là-bas, je bosse aussi. Là-bas, y'a mon producteur Mac Fly en train de taffer ce beat de fou, j'ai écrit le morceau après 3 bières, 10 brochettes et 10 riz gluants !"</i></p>
<p><b>Le concept du clip ? </b></p>
<p><i> "J'ai même clippé le titre avant même de l'avoir enregistré. C'est un street Phuket clip, lumineux esthétique. L'histoire ? ça revend des baskets au shop de Falch en Thaïlande. Cette vidéo est principalement là pour apporter de l'image concernant mon nouvel environnement. Et il est surtout basé sur l'attitude." </i></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1667</NB_VUES><NB_LIKES>9111</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Exclusivité CANALSTREET.TV]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Seth Gueko "Bulldozer"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/24/0/443240.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/24/1/443241.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>843277</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Lou Marco est une artiste indie / pop dont la musique est teintée d'electro rock, le tout accompagnée de ritournelles hypnotiques. Au départ elle se tourne vers la musique de film, puis sa rencontre avec Mirwais, l'ex-Taxi Girl devenu producteur de Madonna, s'avérera déterminante: il l'encourage a&#768; chanter et a&#768; composer ses propres titres. Elle co-écrit l'album avec le défunt Nikola Acin, critique rock estimé et musicien lui-même.</p>

<p>Sortie du vinyle 6 titres le 20 avril. L'album est attendu pour la rentrée, stay tuned... </p>

<p> <b>CANAL STREET : Comment le morceau à vu le jour ?</b></p>

<p>Lou Marco : <I> "Dans un chou, un beau matin... non, il est né dans ma chambre il y a environ deux ans." </I></p>

<p> <b>Le concept du clip ?</p> </b>
<p><I>"C'est un clip narratif qui raconte l'histoire de la chanson. Les pérégrinations d'un personnage prêt à affronter tout ce qui vient, y compris le plus inconcevable. Rien de mieux que l'animation pour illustrer l'inconcevable."</I></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>972</NB_VUES><NB_LIKES>9106</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Exclusivité CANAL STREET]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Lou Marco "Don't care"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/22/7/442227.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/22/8/442228.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>825375</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Bon Gamin est un collectif parisien composé de <a href="https://www.facebook.com/yannichonmusic?fref=ts
" target="_blank">Ichon</a>
, Loveni (rappeurs), Myth Syzer (beatmaker) RDLS (collectif d'artistes peintres) et OH Gamin (collectif de cinéastes). Inspirés par divers courants musicaux (Lunatic, D'Angelo, Sade, Portishead, Gainsbourg, Oxmo...) l'objectif de ce jeune label est de promouvoir des projets de qualité en alliant leur savoir-faire commun. </p>   

<p> "Blue" le premier clip de Ichon, réalisé par La Sucrerie est en exclusivité sur <a href=" http://canalstreet.canalplus.fr"> CANALSTREET.TV
</a>.

Le morceau est extrait de son premier EP Cyclique bientôt disponible, produit par Myth Syzer, Loubensky et Flying Lotus. </p>   

<p> Bon Gamin est en plein préparation d'un album à venir d'une vingtaine de titres. Stay tuned... </p>   

<p> <b>  CANAL STREET : Comment le morceau a vu le jour ? </b> </p>   

<p> <I>  Ichon : J'étais chez Syz' quand il faisait cette prod "Blue", elle m'est resté dans la tête jusqu'à ce qu'il la termine. C'est comme ça, la musique vous hypnotise jusqu'à ce que vous puissiez en extraire t ce qu'elle vous fait ressentir. J'en ai donc extrait ce morceau qui m'a inspiré l'épanouissement signifié pour moi par la mort. Lors de l'enregistrement je sentais qu'il manquait un solo de guitare d'où ce sublime solo de Loubensky que vous pourrez découvrir en entier dans la version longue de mon projet qui arrive très vite "Cyclique".</I></p>   

<p> <b>  Le concept du clip ? </b> </p>   

<p> <I> "Ce clip est sensé exprimer la course menée vers le bonheur. Poursuivi par de mauvaises ondes et assailli par les problèmes des gens. On cherche à s'épanouir mais les moeurs, coutumes et cultures vides de sens nous en empêches. Alors on court après le BLUE, on fuit au plus loin ce brouillard, quitte à y risquer sa vie. Parce que c'est en menant sa vie comme on l'entend que la mort n'est plus un obstacle. On court après le BLUE." </I></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>230</NB_VUES><NB_LIKES>9110</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Ichon "Blue"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/54/4/436544.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/54/5/436545.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>820417</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Réalisé par White Owl Prod et épaulé par 20syl (C2C) à la production, voici "Play" le nouveau clip de Pumpkin en exclusivité sur Canal Street. Le titre est extrait de <a href="https://itunes.apple.com/fr/album/silence-radio/id573161344" target="_blank">Silence Radio</a>, le EP de Pumpkin sorti en novembre 2012, où l'on retrouve notamment comme invités DJ Vadim, 20syl, Metropolis (Foreign Beggars), Vin'S da Cuero, Josh Fontan de Beatspoke, Pater Jacob, Supafuh, DJ Lyrik, Ty, Pugs Atomz et Sarah de Beatspoke. </p>  
<p> Pumpkin nous en dit plus à propos de "Play" : </p>  
<p> <b>  CANAL STREET : Comment le morceau a vu le jour ? </b> </p>  
<p> Pumpkin : <I> "Je venais de me lancer dans ce qui allait devenir mon EP Silence Radio. 20syl faisait partie des artistes avec lesquels j'avais envie de collaborer depuis un moment. Nous nous étions déjà rencontré alors ça n'a pas été trop difficile de le joindre et par chance, Il a vite accepté la collaboration. Il m'a tout simplement envoyé une sélection de loops, j'en ai choisi une qui est par la suite devenu Play, mais qui n'avait à l'origine pas grand chose à voir avec la version définitive. J'ai écrit de mon côté, par la suite 20syl m'a invité à enregistrer et taffer le track chez lui à Nantes. On a passé une journée dessus, c'était top d'être là pour voir de quelle manière le son prenait forme. 20syl a complètement transformé le truc et fait les scratches. Le soir, je rentrais à Paris et le lendemain matin j'avais le track mixé dans ma boîte mail. Plus efficace tu meurs !" </I> </p>  
<p> <b>  Quel est le concept du clip ? </b> </p>  
<p> <I> "Play est indirectement une sorte d'hymne aux artistes indés qui bossent dur et qui malgré les difficultés et des budgets restreints arrivent à sortir des projets carrés et ambitieux, toutes disciplines confondues. Dans ce morceau, je parle à la première personne, mais nous sommes nombreux à avancer de la même manière, du coup quand on a décidé d'aller tourner à Bruxelles, on a tout de suite pensé à partager ce clip avec quelques-unes de ces personnes qui sont au fil des projets devenus des potes: Il y a Veuch, graffeur et graffiste, qui a réalisé la pochette du EP, Julien de Laid Back, les filles du crew Hip Hop 100% féminin Supafly qui m'ont plusieurs fois invitée à jouer là-bas, etc. Avec Tom, le réal, on s'est mis d'accord sur des idées peu coûteuses. J'essaie toujours d'allier taf et plaisir, ici: un weekend à Bruxelles avec les potes et party-crêpes en bonus + le tournage du clip. Le graffiti, c'était une idée que j'avais depuis longtemps dans le coin de la tête. La neige, c'est l'invité surprise au dernier moment." </I> </p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1115</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Pumpkin "Play"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/99/9/433999.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/99/1/433991.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>805470</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Dans un style aux frontières du rock et du rap indé, découvrez le nouveau clip de Mihuma "Crimes et Sentiments" réalisé par Tcho / Antidote, en exclusivité sur CANAL STREET. Son premier album <I> La Lettre Ecarlate </I> est à venir pour avril 2013. Curieux d'en savoir plus, Mihuma à répondu à nos questions :</p>
<p><b>CANAL STREET : Comment le morceau a vu le jour ?</b>
MIHUMA : <I> "Après une rupture particulièrement difficile à accepter, j'ai traversé une période pour le moins délicate. J'ai sombré dans toutes sortes d'excès plus ou moins avouables. Cette rupture, cette trahison et la frustration qui en a découlé ont beaucoup hanté mes nuits. C'est de ce postulat qu'est né le morceau. J'ai choisi de mettre en musique mes mauvais rêves pour en faire une bonne chanson."</I></p>
<p><b>Quel est le concept du clip ? : </b>
<I> "Le clip met en scène mon "moi éveillé" et mon "moi fantasmé" par l'intermédiaire du rêve dont je suis l'acteur. Le "moi fantasmé" exprime ses pulsions les plus inavouables et tente d'établir un contact avec son amour perdu. La communication devenant impossible, la seule issue est la mort car mon "moi fantasmé" ne peut accepter que la femme vive si elle n'est pas avec lui. Plutôt schyzophrène comme clip ! Cela dit je pense qu'on a tous un "jumeau diabolique" et il est préfèrable de le voir couché sur une bande et déambuler dans une fiction plutôt que de le laisser s'exprimer dans la vraie vie."</I></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>29</NB_VUES><NB_LIKES>8982</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mihuma "Crimes et Sentiments"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_130211_CAN_315741_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_130211_CAN_315741_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>802362</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p>Le nouveau clip de Dope D.O.D "Rocket" est à découvrir en exclusivité sur CANAL STREET !</p>  Produit par leur fameux compatriote Noisia, "Rocket" est également le premier single de leur nouvel album prévu pour 2013. Nous avons posé quelques questions aux membres du groupe afin d'en savoir plus.</p>  

<b>CANAL STREET : Comment le morceau a vu le jour ?</b> 
<p>DOPE DOD : Ce morceau est le premier single de notre album. Il a été produit par nos amis qui viennent de la même ville que nous (Groningen) Noisia, qui travaillent sous leur nom spécial de Nightwatch. Nous revenions ensemble d'un concert en France quand nous avons commencé à le tester rapper dessus dans le van.</p>  

<p><b>- Quel est le concept du clip ?</b></p> 
<p>Avec cette vidéo, nous avons essayé de partager le sentiment, l'énergie, l'adrénaline qui ressort de nos shows. La folie, l'ambiance, le kiffe. C'est aussi le premier signe de vie de notre nouvel album. On vous le fera en live cette année ! Les premiers concerts en France ont été confirmés et nous allons revenir prochainement dans un de nos pays préférés ! </p>  


<p><a href="http://canalstreet.canalplus.fr/musique/interview/interview-dope-d.o.d">Revoir l'interview de Dope D.O.D sur CANAL STREET</a></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>966</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Dope D.O.D feat Noisia "Rocket"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_130205_CAN_314388_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_130205_CAN_314388_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>795354</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Connection Lille - New York pour le nouveau clip de La Jonction ft. Afu-Ra "On Lâche Pas" en exclusivité sur CANAL STREET. Le clip est réalisé par Frankee Franz et la prod signée Mister J. "On Lâche Pas" est extrait de l'album 15 titres <a href="https://itunes.apple.com/fr/album/le-point-sur-le-j/id583846914" target="_blank">Le Point Sur Le J </a> disponible depuis le 14 janvier.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>93</NB_VUES><NB_LIKES>52690</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[La Jonction "On lâche pas"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/38/4/402384.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/38/5/402385.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>792219</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[<p> Le nouveau clip de Kohndo "Rock On" en exclusivité sur CANAL STREET, réalisé par Gustav Image. Kohndo nous en dit plus sur le morceau et le concept du clip.</p>  

<p><b>CANAL STREET : Comment le morceau a vu le jour ?</b></p>   
<p><b> Kohndo :</b> </p>   <p>  <I> "A l'initiative de Gustav Photography (qui a fait la pochette de l'album Soul Inside) le clip de "Rock On" découle d'une envie de mettre en image le Kohndo des lives et du studio. Ce titre est singulier dans le son et l'esprit. On a détourner les codes du rap égotrip, punchline et énergie pour rendre hommage aux musiciens qui font le Background de Kohndo. On y retrouve Niclas Liesnard (clavier de Catherine Ringer, arrangeur de Soul Inside, Julien Tekeyan, Karl The Voice, Song Byrd (qui était déjà sur "Je Serai Là " avec Dwelle), JP Groove et Christophe Jambois."</I></p>  

<p> <b>Le concept du clip ?</p> </b>  
<p><I> "On a voulu rendre au hommage à l'univers graphique de label Blue Note. On a privilégié le style et la classe et on a voulu que les gens comprennent que le rap de Kohndo se distingue par sa maturité et une audace qui s'inscrit dans la continuité des artistes qui ont fait le célèbre label.
Si le rap français devait avoir un Miles Davis ne serait-ce pas Kohndo ? (dixit Gustav)
Quand Gustav m' a proposé de tourner ce clip je me demandais si ça collait à l'ère du temps, et au final je me suis laisser séduire et suis hyper satisfait du résultat."</I></p>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>118</NB_VUES><NB_LIKES>8962</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1018</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Kohndo "Rock On"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/28/2/401282.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/28/3/401283.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>783051</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA["Entre Parenthèses", le nouveau clip de Dany Dan feat Sinai est à découvrir sur CANAL STREET !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>63</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip exclu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Dany Dan feat Sinai "Entre Parenthèses"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121226_CAN_304891_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121226_CAN_304891_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>780598</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA["Tic Tac", le nouveau clip de PMPDJ est à découvrir sur CANAL STREET !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>272</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip de PMPDJ]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Tic Tac"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121219_CAN_303753_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121219_CAN_303753_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>771079</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA["Terminus", le nouveau clip de A2H est à découvrir sur CANAL STREET !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>21</NB_VUES><NB_LIKES>52690</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip de A2H]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Terminus]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121128_CAN_298489_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121128_CAN_298489_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>765110</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez "Above the rain " le nouveau clip de Juda Jmar en avant-première sur CANAL STREET !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Juda Jmar "Above the rain" en exclu sur canalstreet.tv]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Clip de Juda Jmar]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/93/9/381939.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/94/2/381942.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>760347</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez "Casse Les Côtes" le nouveau clip de Vicelow en avant-première sur CANAL STREET !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>59</NB_VUES><NB_LIKES>9035</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip de Vicelow]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["Casse Les Côtes"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/05/5/381055.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/05/8/381058.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>759496</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez "paroles & Musique" le nouveau clip de Zoxea en avant-première sur CANAL STREET !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>33</NB_VUES><NB_LIKES>52690</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip de Zoxea]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA["paroles & Musique"]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121102_CAN_293055_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121102_CAN_293055_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>759343</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez "Rush Hour" le nouveau clip de Hoosky en avant-première sur CANAL STREET !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>63</NB_VUES><NB_LIKES>52790</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Hoosky - Rush Hour en exclu sur canalstreet.tv]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Hoosky - Rush Hour en exclu sur canalstreet.tv]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121102_CAN_292996_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121102_CAN_292996_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>756219</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Les Misérables, nouveau clip de Révolution Urbaine en avant-première sur CANAL STREET]]></DESCRIPTION><NB_VUES>22</NB_VUES><NB_LIKES>8946</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Révolution Urbaine]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Les Misérables]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121025_CAN_291225_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121025_CAN_291225_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>750132</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Après son titre "Angels & Demons", Adian Coker, rappeur provenant de South London nous dévoile son nouveau clip "Airs & Graces" !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>9</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Adian Coker - Airs & Graces]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Airs & Graces]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121019_CAN_289783_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121019_CAN_289783_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>744639</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[A l'occasion de la sortie de son nouvel album Soul Is Heavy dans les bacs depuis le 26 septembre.

"Lucifer" le nouveau clip de Nneka est à découvrir en avant-première sur CANAL STREET.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>18</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Nneka]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Lucifer en exclu sur canalstreet.tv]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/7/3/DANSE_SUJET_121010_CAN_287925_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/7/3/DANSE_SUJET_121010_CAN_287925_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>739127</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>17</NB_VUES><NB_LIKES>8996</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[DJ VADIM]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Hide and Seek en exclu sur Canalstreet.tv]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121001_CAN_285864_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_121001_CAN_285864_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>635801</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez en exclu sur Canalstreet.tv "L'amour", le nouveau clip de Youssoupha tourné à Las Vegas, extrait de son album Noir D**** !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3847</NB_VUES><NB_LIKES>52790</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,65</MOYENNE><NB_VOTES>45</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip de Youssoupha - L'amour]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[En exclusivité sur Canalstreet.tv]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_120504_CAN_258923_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_120504_CAN_258923_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>630056</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez en exclusivité le nouveau clip de Lenox avec son titre "Why" sur Canalstreet.tv !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>466</NB_VUES><NB_LIKES>9014</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Lenox - Why]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Why]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_120423_CAN_256300_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_120423_CAN_256300_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>628069</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découverte de la semaine: Loan, artiste électro Hip Hop nous présente son nouveau projet "Drop Circles" avec la participation du danseur Yaman Okur.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1296</NB_VUES><NB_LIKES>52790</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Découverte "Drop Circles" Loan]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Drop Circles]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/75/3/251753.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/75/3/251753.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>627422</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[La Rumeur présente en exclusivité sur Canalstreet.tv "Hors Sujet"  issu de leur nouvel album "Tout brûle déjà" !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2077</NB_VUES><NB_LIKES>52690</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>10</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip de La Rumeur]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Hors Sujet en exclusivité sur Canalstreet.tv]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/58/1/251581.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/58/1/251581.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>626844</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Vicelow présente "Saturn" en exclusivité sur Canalstreet.tv !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1220</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip de Vicelow]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Saturn en exclusivité sur Canalstreet.tv !]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/VIGNETTE_AUTO_251464_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/VIGNETTE_AUTO_251463_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>615987</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez le nouveau clip de Freeman " Le Deal" en exclusivité sur Canalstreet.tv]]></DESCRIPTION><NB_VUES>730</NB_VUES><NB_LIKES>8743</NB_LIKES><NB_COMMENTS>986</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Freeman - Le Deal]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[En exclusivité sur Canalstreet.tv]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_120327_CAN_249654_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/CSMUSIQUE_CLIP_120327_CAN_249654_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>597358</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Morad présente le clip "Un point c'est tout" issu de son nouvel album.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2450</NB_VUES><NB_LIKES>52690</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,54</MOYENNE><NB_VOTES>13</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip de Morad]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Un point c'est tout]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/26/6/246266.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/26/7/246267.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>584337</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1078</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Andy Kayes feat Copywrite]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[The Man Without A Face]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/63/5/243635.jpeg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/63/4/243634.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>578085</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez le nouveau clip "On n' On" de Justice réalisé par Alexandre Courtes en exclusivité sur CANALSTREET.TV]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3578</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Justice - On'n'On]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[En exclu sur Canalstreet.tv]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_120120_CAN_233459_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_120120_CAN_233459_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>569346</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[En exclusivité sur CANAL STREET, découvrez le nouveau clip de Grems "Chat Con" extrait de son nouvel album Algèbre 2.0 (disponible depuis le 25 octobre) !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3265</NB_VUES><NB_LIKES>9080</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>4</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Grems - Chat Con]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Grems - Chat Con]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/VIGNETTE_AUTO_241104_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/VIGNETTE_AUTO_241103_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>569224</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1489</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Nakk - Au Calme]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Nakk - Au Calme]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/VIGNETTE_AUTO_240899_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/VIGNETTE_AUTO_240898_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>542796</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL STREET vous propose de découvrir l'intégralité du set de Surkin dans la CS Session Live !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>7241</NB_VUES><NB_LIKES>9114</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,75</MOYENNE><NB_VOTES>4</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Surkin]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le set]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111114_CAN_218363_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111114_CAN_218363_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>535731</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Union se compose de deux producteurs dont le son, un mélange de beats analogiques, de mélodies abstract et de samples hip-hop, a tout de suite attiré l'attention du légendaire label Fat Beats.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1859</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Time Leak feat. Talib Kweli et Sly Johnson]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/66/5/228665.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/67/0/228670.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>530585</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez les quatre beatboxers d'Under Kontrol, double champions de France et champions du monde de beatbox par équipe à Berlin en 2009 sur le plateau de la CS Session Live avec le titre "Under Kontrol".]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1845</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Under Kontrol - Under]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Under Kontrol]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211819_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211819_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>530552</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez les quatre beatboxers d'Under Kontrol champions du monde de beatbox par équipe à Berlin en 2009 sur le plateau de la CS Session Live avec le titre "Sugar Lady".]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1036</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Under Kontrol]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Sugar Lady]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211791_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211791_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>530509</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez les quatre beatboxers d'Under Kontrol, double champions de France et champions du monde de beatbox par équipe à Berlin en 2009 sur le plateau de la CS Session Live avec le titre "Freeze".]]></DESCRIPTION><NB_VUES>768</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Under Kontrol]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Freeze !]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211749_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211749_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>530459</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez les quatre beatboxers d'Under Kontrol, double Champions de France et Champions du Monde de beatbox par équipe à Berlin sur le plateau de la CS Session Live avec le titre Next Level.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>981</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Under Kontrol]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Next Level]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211711_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211711_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>530421</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez Imany l'artiste aux frontières de la folk et de la soul, sur le plateau de la CS Session Live avec le titre "I lost my Keys" issu de son premier album The Shape of a Broken Heart déjà disque d'or.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>914</NB_VUES><NB_LIKES>9085</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Imany]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[I Lost My Keys]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211682_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211682_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>530423</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez Imany l'artiste aux frontières de la folk et de la soul, sur le plateau de la CS Session Live avec le titre "Please And Change" issu de son premier album The Shape of a Broken Heart déjà disque d'or.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1311</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Imany]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Please And Change]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211684_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211684_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>530422</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez Imany l'artiste aux frontières de la folk et de la soul, sur le plateau de la CS Session Live avec le titre "You Will Never Know" issu son premier album The Shape of a Broken Heart déjà disque d'or.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3039</NB_VUES><NB_LIKES>8989</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Imany]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[You Will Never Know]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211683_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211683_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>530381</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Découvrez Imany l'artiste aux frontières de la folk et de la soul, sur le plateau de la CS Session Live avec le titre "Pray for help" issu de son premier album The Shape of a Broken Heart déjà disque d'or.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>813</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Imany]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Pray For Help]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211626_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111017_CAN_211626_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>527566</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL STREET vous propose de découvrir le premier live de Sefyu dans la CS Session Live avec "L'insécurité" extrait de son nouvel album Oui je le suis !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1824</NB_VUES><NB_LIKES>9030</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Sefyu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[L'insécurité]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111011_CAN_210324_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111011_CAN_210324_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>527567</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL STREET vous propose de découvrir le second live de Sefyu dans la CS Session Live avec "5 Minutes" extrait de son nouvel album Oui je le suis !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3692</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>3</MOYENNE><NB_VOTES>2</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Sefyu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[5 minutes]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111011_CAN_210325_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111011_CAN_210325_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>527410</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL STREET vous propose de découvrir le premier live de Sefyu dans la CS Session Live avec "Turbo" extrait de son nouvel album Oui je le suis !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>4340</NB_VUES><NB_LIKES>52790</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>3</MOYENNE><NB_VOTES>2</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Sefyu]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Turbo]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111011_CAN_210219_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111011_CAN_210219_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>525844</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1033</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[M.E - SBS]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[SBS]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_111007_CAN_209742_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_111007_CAN_209742_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>524984</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL STREET vous propose de découvrir le titre "Parache"de Birdy Nam Nam réalisé sur le plateau de la CS Session Live !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1695</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Birdy Nam Nam]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Parache]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111006_CAN_209184_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111006_CAN_209184_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>524982</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL STREET vous propose de découvrir le titre "Cadillac Dreams" de Birdy Nam Nam réalisé sur le plateau de la CS Session Live !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2229</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Birdy Nam Nam]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Cadillac Dreams]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111005_CAN_209182_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111005_CAN_209182_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>524983</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL STREET vous propose de découvrir le titre "Jaded Future" de Birdy Nam Nam réalisé sur le plateau de la CS Session Live !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2216</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>3</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Birdy Nam Nam]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jaded Future]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111005_CAN_209183_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111005_CAN_209183_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>524981</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL STREET vous propose de découvrir le titre "Abbesses" de Birdy Nam Nam réalisé sur le plateau de la CS Session Live !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>8704</NB_VUES><NB_LIKES>52790</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live - Birdy Nam Nam]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Abbesses]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111005_CAN_209180_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/5/MUSIQUE_LIVE_111005_CAN_209180_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>523231</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Revivez le concert de Booba à Bercy en exclusivité sur CANALSTREET.TV !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>10641</NB_VUES><NB_LIKES>52790</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,89</MOYENNE><NB_VOTES>9</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le concert de Booba à Bercy]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Double Poney]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_111001_CAN_208433_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_111001_CAN_208433_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>508034</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1499</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Khondo]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mon Ghetto]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110901_CAN_202265_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110901_CAN_202265_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>488802</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[En exclusivité pour CANAL STREET, découvrez "Madame Rêve" un titre inédit qui annonce le deuxième album de Swift Guad intitulé HECATOMBE 2.0 qui sortira le 20 septembre 2011 avec la participation de Raekwon the chief (Wu Tang Clan), Bishop Lamont, Nubi, L'Indis, Zoxea et Nakk....

Ce clip a été réalisé par Ruddy Lapoz (ACC Filmz) et scenarisé par Thierry Grone (CDB) avec la participation de Deborah Amselem, Thomas Salsmann et Alexia Dolenski.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3585</NB_VUES><NB_LIKES>52790</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,51</MOYENNE><NB_VOTES>22</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Swift Guad]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Madame Rêve]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/47/1/218471.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/47/2/218472.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>485045</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Aux frontières des genres musicaux minimaliste, groove, electro, swing, jazz, dub, hip hop et trip hop s'est formée une musique électronique toute particulière : celle de Chinese Man. L'aventure Chinese Man commence en 2004 à Marseille quand trois musiciens, High Ku, Zé Matéo, et Sly, fondent leur label Chinese Man Records. Les années suivantes verront se profiler trois EP The Pandi Groove, The Bunni Groove et The Indi Groove, ainsi que deux albums The Groove Sessions et The Groove Sessions Vol.2. 
Retrouvez Chinese Man et ses guest Taïwan MC, Lush One, Plex Rock dans une interview avec les internautes de CANAL STREET !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1072</NB_VUES><NB_LIKES>9111</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Interview de Chinese Man]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/2/MUSIQUE_INTERVIEW_110701_CAN_196545_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/2/MUSIQUE_INTERVIEW_110701_CAN_196545_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>484921</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Aux frontières des genres musicaux minimaliste, groove, electro, swing, jazz, dub, hip hop et trip hop s'est formée une musique électronique toute particulière : celle de Chinese Man. L'aventure Chinese Man commence en 2004 à Marseille quand trois musiciens, High Ku, Zé Matéo, et Sly, fondent leur label Chinese Man Records. Les années suivantes verront se profiler trois EP The Pandi Groove, The Bunni Groove et The Indi Groove, ainsi que deux albums The Groove Sessions et The Groove Sessions Vol.2. 
Lors de son passage sur le plateau de la CS Session Live Chinese Man est venu accompagné de Lush One, Plex Rock et Taïwan MC. L'occasion de réaliser un featuring sur "Worldwide", un extrait de Racing With The Sun !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2779</NB_VUES><NB_LIKES>9111</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Chinese Man - Worldwide (feat. Lush One, Plex Rock and Taiwan MC)]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110701_CAN_196457_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110701_CAN_196457_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>484918</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Aux frontières des genres musicaux minimaliste, groove, electro, swing, jazz, dub, hip hop et trip hop s'est formée une musique électronique toute particulière : celle de Chinese Man. L'aventure Chinese Man commence en 2004 à Marseille quand trois musiciens, High Ku, Zé Matéo, et Sly, fondent leur label Chinese Man Records. Les années suivantes verront se profiler trois EP The Pandi Groove, The Bunni Groove et The Indi Groove, ainsi que deux albums The Groove Sessions et The Groove Sessions Vol.2. 
Lors de son passage sur le plateau de la CS Session Live Chinese Man est venu accompagné de Lush One et Plex Rock. Découvrez leur featuring avec "Get Up", un extrait du nouvel opus de Chinese Man Racing With The Sun !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2010</NB_VUES><NB_LIKES>9046</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>1</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Chinese Man - Get Up (feat. Lush One and Plex Rock)]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110701_CAN_196455_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110701_CAN_196455_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>484912</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Aux frontières des genres musicaux minimaliste, groove, electro, swing, jazz, dub, hip hop et trip hop s'est formée une musique électronique toute particulière : celle de Chinese Man. L'aventure Chinese Man commence en 2004 à Marseille quand trois musiciens, High Ku, Zé Matéo, et Sly, fondent leur label Chinese Man Records. Les années suivantes verront se profiler trois EP The Pandi Groove, The Bunni Groove et The Indi Groove, ainsi que deux albums The Groove Sessions et The Groove Sessions Vol.2. 
CANAL STREET vous propose de découvrir "Miss Chang" en featuring avec Taïwan MC, un titre extrait du nouvel opus de Chinese Man Racing With The Sun !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3713</NB_VUES><NB_LIKES>9085</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Chinese Man - Miss Chang (feat. Taiwan MC)]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110701_CAN_196453_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110701_CAN_196453_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>484913</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[A l'occasion de la sortie de son nouvel opus Racing With The Sun, le groupe Chinese Man était sur le plateau de la CS Session Live accompagné de Taïwan MC, Lush One & Plex Rox ! 
Aux frontières des genres musicaux minimaliste, groove, electro, swing, jazz, dub, hip hop et trip hop s'est formée une musique électronique toute particulière : celle de Chinese Man. L'aventure Chinese Man commence en 2004 à Marseille quand trois musiciens, High Ku, Zé Matéo, et Sly, fondent leur label Chinese Man Records. Les années suivantes verront se profiler trois EP The Pandi Groove, The Bunni Groove et The Indi Groove, ainsi que deux albums The Groove Sessions et The Groove Sessions Vol.2. 
Découvrez le titre "Skank In The Air", en featuring avec Taïwan MC !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3352</NB_VUES><NB_LIKES>9112</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS Session Live]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Chinese Man - Skank In The Air (feat. Taiwan MC)]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110701_CAN_196454_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110701_CAN_196454_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>484196</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Pierre-Alexandre Busson, dit Yuksek, producteur et Dj Rémois, est l'une des pointures de la scène électro frenchy. En 2009 il s'était fait remarquer avec un premier album Away From the Sea, mais c'est après avoir expérimenté l'aspect live de sa musique en tournée que Yuksek a débuté l'écriture d'un nouvel album Living On the Edge of Time aux sonorités plus pop et mélodiques que le précédent. Découvrez "On A Train" son premier live sur le plateau de la CS Session Live !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3882</NB_VUES><NB_LIKES>9106</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,18</MOYENNE><NB_VOTES>17</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CSS Session Live]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Yuksek - On A Train]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110629_CAN_196181_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110629_CAN_196181_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>483230</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Pierre-Alexandre Busson, dit Yuksek, producteur et Dj Rémois, est l'une des pointures de la scène électro frenchy. En 2009 il s'était fait remarquer avec un premier album Away From the Sea, mais c'est après avoir expérimenté l'aspect live de sa musique en tournée que Yuksek a débuté l'écriture d'un nouvel album Living On the Edge of Time aux sonorités plus pop et mélodiques que le précédent. Découvrez "Off The Wall" son troisième live sur le plateau de la CS Session Live !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2793</NB_VUES><NB_LIKES>52790</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>6</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[CS SESSION LIVE]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Yuksek - Off The Wall]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110627_CAN_195767_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110627_CAN_195767_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>483227</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Pierre-Alexandre Busson, dit Yuksek, producteur et Dj Rémois, est l'une des pointures de la scène électro frenchy. En 2009 il s'était fait remarquer avec un premier album Away From the Sea, mais c'est après avoir expérimenté l'aspect live de sa musique en tournée que Yuksek a débuté l'écriture d'un nouvel album Living On the Edge of Time aux sonorités plus pop et mélodiques que le précédent. Découvrez "Always On The Run" son deuxième live sur le plateau de la CS Session Live !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>4275</NB_VUES><NB_LIKES>9106</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,58</MOYENNE><NB_VOTES>14</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Cs Session Live]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Yuksek - Always On The Run]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110627_CAN_195765_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110627_CAN_195765_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>480887</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5842</NB_VUES><NB_LIKES>52690</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8884</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,76</MOYENNE><NB_VOTES>37</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[1995]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[La Source]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110621_CAN_194992_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110621_CAN_194992_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>474803</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1008</NB_VUES><NB_LIKES>9009</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1017</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>4</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Clip Odezenne]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Taxi]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110606_CAN_193054_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110606_CAN_193054_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>473031</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le nouveau clip de Vicelow en exclusivité sur CANALSTREET.TV]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1929</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,65</MOYENNE><NB_VOTES>14</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Vicelow]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Welcome to the BT2]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110601_CAN_192496_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/13/3/1/MUSIQUE_CLIP_110601_CAN_192496_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANAL_STREET</UNIVERS><RUBRIQUE>CSMUSIQUE</RUBRIQUE><CATEGORIE>CLIP</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA></MEAS>