<MEAS><MEA><ID>1249849</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Une aventure cynégétique avec le guide et chasseur Yann Legrand, sur la zone la plus giboyeuse d'Afrique de l'Ouest, au coeur de la gigantesque savane arbustive du Burkina Faso.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1445</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,75</MOYENNE><NB_VOTES>4</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Grandes chasses au Burkina Faso]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 29 mai à 21h00 sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/nip-nip-51479-640x360-nwvse.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/nip-nip-51479-145x109-nwvse.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1205733</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[La chasse à l'arc de l'ours procure une décharge d'adrénaline particulière. Peut-être parce que l'ours a toujours impressionné l'homme, lui qui a colporté tant de légendes et de mythes.
Cette chasse est le rêve de tout archer. Le défi de la bête noire est ici relevé en compagnie de Bertrand et Vincent, nos deux archers solognots, en action dans les contrées sauvages du Québec. Leur objectif : l'Ursus americanus, l'ours commun d'Amérique du Nord, noir, animal territorial doté d'une grande intelligence. Comme la plupart des animaux, il parcourt son secteur en utilisant des itinéraires qu'il connaît parfaitement. Son sens le plus développé est l'odorat, et son vice le plus caché : la gourmandise. C'est d'ailleurs ce qui permet à nos archers de l'approcher.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5598</NB_VUES><NB_LIKES>146</NB_LIKES><NB_COMMENTS>16</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,19</MOYENNE><NB_VOTES>11</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[De l'arc... à l'ours noir]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mercredi 25 février à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_591740_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_591739_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1205730</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Enlevez un « i » à son nom et vous obtenez ce qu'est en définitive ce personnage hors du commun : une sorte d'ovni sur la planète chasse. Un incroyable athlète, qui grimpe en petites foulées le plus souvent à la quête d'un trophée de chamois ou de mouflon. Son terrain de jeu : la montagne ! Oui bien sûr mais c'est aussi le territoire du Tétras. Un oiseau rare et emblématique de nos massifs. 
Le « saint Graal » pour Anthony Ovini. Le tétras lyre le passionne depuis sa plus tendre enfance. Ensemble nous irons à la rencontre du tétras, des pentes herbeuses des Alpes aux vallons de l'Altaï au Kazakhstan.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2266</NB_VUES><NB_LIKES>172</NB_LIKES><NB_COMMENTS>18</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>4</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Tétras aux yeux d'or]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Lundi 2 février à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_591733_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_591732_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1159930</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Rendez-vous en Namibie, un des derniers territoires où le safari demeure authentique. Immense pays, riche d'une faune variée, c'est le terrain de chasse de l'une des plus anciennes peuplades d'Afrique australe, les Bushmen.
Notre guide se nomme Philip Müller. Il est le propriétaire d'Okataré Lodge qu'il dirige depuis vingt ans, tout près du célèbre parc national d'Etosha. D'origine allemande par son grand-père, ancien colon, il est né en Namibie. C'est un passionné de nature et d'animaux. Il chasse depuis l'enfance avec pour maître un des pisteurs bushmen de son père. Avec lui nous vivons une aventure authentique, « à l'odeur de la savane et des traditions bushmen », comme il le dit. Grâce à lui, nous mettons nos pas dans ceux de cette peuplade vieille de 20 000 ans. On surnomme les Bushmen « ceux qui suivent l'éclair », nous explique Philip, « car ces chasseurs-cueilleurs se déplacent depuis toujours en fonction des pluies pour se nourrir de fruits, de racines et de gibier... »]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1591</NB_VUES><NB_LIKES>115</NB_LIKES><NB_COMMENTS>7</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Chasse au pays des bushmen]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 14 novembre à 21h00 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/2/1/VIGNETTE_AUTO_573098_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/2/1/VIGNETTE_AUTO_573097_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1082769</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Véritable carrefour migratoire pour les espèces d'Amérique du Nord, Cuba est la destination cynégétique par excellence. C'est à l'intérieur de l'île que se pratique la chasse d'un gibier à plumes inédit pour les Européens.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5887</NB_VUES><NB_LIKES>28</NB_LIKES><NB_COMMENTS>5</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Cuba, Eldorado du gibier d'eau]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Lundi 23 juin à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_541454_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_541453_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1065692</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[La discrète et gracieuse silhouette de ce caprice vivant de la montagne imprègne à jamais l'esprit de celui qui parvient à l'apercevoir. L'isard a profondément marqué la culture pyrénéenne.
Sa capacité à fuir l'homme inspire le respect ; la difficulté de sa chasse accentue son prestige. Dans la famille Planes, on est chasseur d'isard de père en fils et Jean-Luc, le cadet, perpétue la tradition. Il nous emmène à la découverte du pays catalan et d'un animal devenu mythique, l'isard, emblème sacré des Pyrénées.
Réalisateur : Charles Vallée]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1435</NB_VUES><NB_LIKES>71</NB_LIKES><NB_COMMENTS>7</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[A l'approche des grands isards]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 23 mai à 21h00 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/nip-nip-13334-640x360-c3jda.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/nip-nip-13334-145x109-c3jda.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1065691</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Située dans la région côtière du Pacifique mexicain, à environ 240 km au nord-ouest d'Acapulco, la ville de Zihuatanejo est la deuxième capitale mondiale de la pêche sportive, après Islamorada en Floride. Cet ancien village de pêcheurs s'est développé grâce à un tourisme raisonné qui lui a permis de préserver son aspect initial.
Sur place, la vie marine doit sa richesse à l'exceptionnelle qualité des eaux côtières, particulièrement riches en nutriments, qui garantissent au passionné de pêche au gros de bonnes prises, tout près des côtes. Si la réputation du site tient aux nombreuses espèces de poissons de grandes tailles, accessibles à toutes les saisons, il n'en demeure pas moins que l'espèce la plus recherchée est sans conteste l'espadon voilier, le poisson roi, pêché en pleine mer. La pêche côtière des carangues et des poissons coqs (roosterfish) constitue le deuxième pôle d'attraction de Zihuatanejo. Emmenés par deux guides, Dominique Dhouailly et Adolfo, trois pêcheurs passionnés vont devenir les témoins privilégiés de la richesse de ce petit paradis où le soleil brille 300 jours par an. Que ce soit en pleine mer ou dans les rouleaux de la zone côtière, les poissons sont au rendez-vous de ce territoire d'exception, un site où le partage entre les ressources naturelles et les activités touristiques a su trouver un équilibre.
Réalisateur : Nicolas Gruaud]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1393</NB_VUES><NB_LIKES>2</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Pêche au Mexique, du coq à l'espadon]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Dimanche 18 mai à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/nip-nip-13333-640x360-smlem.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/nip-nip-13333-145x109-smlem.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1038810</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[L'Écosse compte parmi les pays les plus indomptés et les plus beaux que les chasseurs puissent trouver pour assouvir leur passion. Voici une aventure cynégétique sur des territoires immenses, bienvenue au chasseur désireux de venir tirer le faisan, la bécasse, le gibier d'eau, le chevreuil, le lapin, le lièvre et enfin le mythique lagopède rouge, plus connu sous le nom de grouse.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1370</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Grandes chasses en Écosse]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 25 avril à 21h00 sur SEASONS]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_522964_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_522963_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1046236</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Une aventure cynégétique avec le guide et chasseur Yves Legrand, sur la zone la plus giboyeuse d'Afrique de l'Ouest, au coeur de la gigantesque savane arbustive du Burkina Faso.
Une expédition à l'ancienne avec une quinzaine de porteurs, au coeur d'une région où se trouvent les meilleures zones de chasse, pas moins de 44 animaux au kilomètre carré ! Des espèces prestigieuses comme les antilopes de Roanne qui sont parmi les plus belles d'Afrique de l'Ouest. Le buffle des savanes est un des attraits majeurs pour une chasse riche en émotions. Ici le lion se chasse à la rencontre ou au pistage, mais jamais à l'appât comme en Afrique de l'Est.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1904</NB_VUES><NB_LIKES>1</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Grandes chasses au Burkina Faso]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mercredi 16 avril à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_526047_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_526046_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1038804</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Dans les montagnes de l'Altaï, la quête du légendaire cerf maral (Cervus elaphus maral) est une véritable expédition. Les conditions parfois extrêmes font de la récolte de ce trophée un moment inoubliable.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>628</NB_VUES><NB_LIKES>826</NB_LIKES><NB_COMMENTS>174</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le grand maral du Kazakhstan]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mercredi 9 avril à 20h45 sur SEASONS]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/VIGNETTE_AUTO_522954_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/VIGNETTE_AUTO_522953_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1008822</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Barbara Vermette, jeune Québécoise chasseresse âgée de 36 ans, a déjà chassé aux quatre coins du globe, en Hongrie, en Russie, en Espagne, en Afrique du Sud... mais c'est chez elle, au Québec, qu'elle fait un retour aux sources de sa passion cynégétique. Il n'y a pourtant pas plus de dix ans que Barbara pratique la chasse. Sa première expérience s'est déroulée sur les terres familiales où elle a fait de la chasse sa passion puis sa vie professionnelle. Après toutes ses pérégrinations à travers le monde, c'est avec un plaisir retrouvé qu'elle retourne chasser l'élan chez elle, à La Belle Province. Pour mener à bien son projet, elle s'installe en autarcie dans le camp de chasse familial, le fameux "p'tit camp", construit il y a plus de cinquante ans, par son grand-père Egide.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2408</NB_VUES><NB_LIKES>1</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[La quête du vieux portage]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 21 février en exclusivité sur SEASONS]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_511803_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_511802_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1008820</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Exploration du plus grand État des USA, l'Alaska, par des rencontres avec des chasseurs et des scientifiques. Le spectateur est invité à la découverte de la diversité et de l'originalité des pratiques de chasse en Alaska, ainsi que de leur encadrement légal. Les activités cynégétiques donnent ici un regard particulier sur l'histoire récente de l'Alaska, sur sa géographie et sur ses enjeux actuels en termes d'écologie. Dans cet État, l'acte de chasse s'inscrit en effet dans un contexte écologique parfois fragile mais où une règlementation, établie par des scientifiques depuis plusieurs décennies, permet de préserver un environnement sauvage exceptionnel. C'est l'idée d'un "wise use", une utilisation raisonnée de la nature, qui prédomine dans l'esprit des chasseurs alaskiens.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1501</NB_VUES><NB_LIKES>1</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Impressions d'Alaska]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Samedi 15 février à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/2/1/VIGNETTE_AUTO_510367_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/2/1/VIGNETTE_AUTO_510366_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>939130</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le safari d'aujourd'hui est très organisé, supervisé et contrôlé. Loin de l'aventure africaine, voire de la légende des chasseurs blancs du début du XXe siècle. A traves des portraits croisés, nous retracerons l'évolution de la chasse sportive en Afrique. Le célèbre coiffeur Jacques Dessange, les anciens guides de chasse Christian Le Noël et Christian de Tudert, nous raconteront comment il a parcouru l'Afrique à cette époque de transition et de professionnalisation de la chasse. Quant à Guy Bétaille, guide de chasse en activité, il nous fera vivre la préparation d'une saison et d'un campement jusqu'à l'arrivée des premiers clients. Entre images d'archives de l'époque de Jean d'Orgeix et séquences d'aujourd'hui, nous vivrons dans ce film plusieurs histoires mais une même passion : l'Afrique !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>979</NB_VUES><NB_LIKES>176</NB_LIKES><NB_COMMENTS>16</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Safari, le long voyage]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 1er novembre à 21h00 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130923_CAN_365872_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130923_CAN_365872_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>903572</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[La chasse à l'approche du sanglier « Attila » dans les montagnes du Pamir à un côté magique, mais demande une bonne condition physique. Avec une végétation clairsemée, la particularité du biotope au Tadjikistan permet de repérer les animaux de loin avant de tenter une approche. Mais même pour un sportif de haut niveau, comme le champion de ski Sébastien Amiez, un « keiler » tadjik se mérite !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1821</NB_VUES><NB_LIKES>16</NB_LIKES><NB_COMMENTS>4</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Bêtes noires au pays des Tadjiks]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 6 septembre à 21h00 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130716_CAN_353004_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130716_CAN_353004_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>903631</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>766</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Grand gibier dans l'ouest americain]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mercredi 7 août à 20h45]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130716_CAN_353018_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130716_CAN_353018_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>905150</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[La chasse à l'approche du sanglier « Attila » dans les montagnes du Pamir à un côté magique, mais demande une bonne condition physique. Avec une végétation clairsemée, la particularité du biotope au Tadjikistan permet de repérer les animaux de loin avant de tenter une approche. Mais même pour un sportif de haut niveau, comme le champion de ski Sébastien Amiez, un « keiler » tadjik se mérite !]]></DESCRIPTION><NB_VUES>719</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Bêtes noires au pays des Tadjiks]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Bientôt sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_467890_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VIGNETTE_AUTO_467889_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>889116</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>436</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le Québec, Marcel et ses oies]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 12 juillet à 21h00]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130619_CAN_348974_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130619_CAN_348974_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>871018</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[L'Écosse compte parmi les pays les plus indomptés et les plus beaux que les chasseurs puissent trouver pour assouvir leur passion. Voici une aventure cynégétique sur des territoires immenses, bienvenue au chasseur désireux de venir tirer le faisan, la bécasse, le gibier d'eau, le chevreuil, le lapin, le lièvre et enfin le mythique lagopède rouge, plus connu sous le nom de grouse. 
C'est une chasse unique avec un oiseau resté totalement sauvage, rapide et difficile à tirer. Les cervidés sont tirés dans le cadre d?une chasse à l'approche en terrain montagneux où l'aspect physique et sportif est important. Le milieu est très ouvert, les approches sont souvent longues, dans une végétation de bruyère très rase où il faut jouer sans cesse avec le relief pour ne pas se faire repérer par la harde et les vieilles biches postées en sentinelle. Toutes ces chasses sont conduites par les gardes professionnels du domaine qui, avec leurs poneys, assurent le transport des animaux morts.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2154</NB_VUES><NB_LIKES>49</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Grandes chasses en Ecosse]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Vendredi 14 juin à 21h00 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130521_CAN_341539_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130521_CAN_341539_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>519107</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[C'est le paradis du chasseur d'anséridés : chaque année des milliers d'oies, notamment à bec court, migrent pour hiverner en Ecosse. Spectacle garanti !
La chasse des oies en Ecosse, c'est lundi 20 mai à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5523</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4,6</MOYENNE><NB_VOTES>5</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[La chasse des oies en Ecosse]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Lundi 20 mai à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/14/11/2/VIGNETTE_AUTO_447178_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/14/11/2/VIGNETTE_AUTO_447177_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_CHASSE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA></MEAS>