<MEAS><MEA><ID>1249854</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Grégoire part à la découverte de la région du nord de l'Australie, autour de la ville de Darwin, un véritable paradis pour les pêcheurs sportifs avec entre autre la présence de nombreux Barramundis, poisson de sport par excellence de la région.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>641</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>4</MOYENNE><NB_VOTES>3</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le rêve de Darwin]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mardi 26 mai à 20h45 sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/nip-nip-51481-640x360-nlhlc.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/nip-nip-51481-145x109-nlhlc.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1249847</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le Canada, particulièrement la région de la Mauricie, est une manne pour qui cherche à pêcher dans une pourvoirie.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1324</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>4</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Mauricie canadienne, la pêche grandeur nature]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mardi 19 mai à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/nip-nip-51477-640x360-rlbhn.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/nip-nip-51477-145x109-rlbhn.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1205749</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Franck Hiribarne part en Mongolie à la découverte d'un des poissons mythiques du globe : le huchon d'Asie centrale, aussi appelé Taimen. Après plusieurs jours de voyage à travers des paysages désertiques, la pêche sera ponctuée de plusieurs découvertes sur la faune locale et de rencontres magiques dans un des endroits les plus reculés du globe.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>951</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>3</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le Huchon d'Asie centrale]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jeudi 19 février à 20h45 sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/nip-nip-41497-640x360-b2pna.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/nip-nip-41497-145x109-b2pna.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1205732</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Cette fois, Franck Hiribarne nous emmène au Canada, en Colombie-Britannique, à la recherche de l'esturgeon blanc du fleuve Fraser, le plus gros poisson d'eau douce du monde.
Le bassin du Fraser est réputé pour ses remontées de saumons. Les trois millions de saumons qui viennent y frayer chaque année représentent tout simplement un record sans équivalent dans le monde. Mais le Fraser abrite dans ses eaux un tout autre poisson, un véritable monstre préhistorique : l'esturgeon blanc. Incontestablement l'espèce mythique qui fait rêver bien des pêcheurs voyageurs. Capable de peser jusqu'à 600 kilos et 4 mètres de long, il est considéré comme une espèce en voie de disparition, bien qu'il soit encore présent en de rares endroits. Grâce à une stricte protection mise en place en 1994, certains cours d'eau de Colombie-Britannique, tel le fleuve Fraser, offrent la possibilité de capturer, en no-kill obligatoire, ce géant d'eau douce. C'est ce défi de taille que s'est lancé Franck Hiribarne, avec l'aide des meilleurs guides du pays.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>3835</NB_VUES><NB_LIKES>313</NB_LIKES><NB_COMMENTS>29</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>5</MOYENNE><NB_VOTES>4</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le grand blanc de la Fraser]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mardi 17 février à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_591738_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_591737_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1179392</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le permit, ou grand trachinote, est présent en abondance dans toute la mer des Caraïbes, mais c'est avant tout une espèce extrêmement méfiante, grâce à une vision unique dans le monde des poissons. En raison de sa difficile approche, les pêcheurs sportifs considèrent le permit comme LE poisson par excellence.
S'il est tenu en si haute estime par tous ceux qui cherchent à le capturer, y compris une petite élite de pêcheurs français et européens, c'est parce qu'il est non seulement le poisson le plus difficile à faire mordre de tous les océans, mais aussi parce que si vous y réussissez, il y a de fortes chances pour qu'il vide tout votre moulinet ou casse votre bas de ligne, au cours du véritable combat qui s'engage aussitôt que vous l'aurez ferré. Pour un pêcheur à la mouche, il est le trophée suprême, le graal halieutique absolu.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1687</NB_VUES><NB_LIKES>69</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>3,5</MOYENNE><NB_VOTES>2</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'obsession du permit]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Dimanche 28 décembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/98/4/582984.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/98/1/582981.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1179383</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Grégoire part à la découverte de la région du nord de l'Australie, autour de la ville de Darwin, un véritable paradis pour les pêcheurs sportifs avec entre autre la présence de nombreux Barramundis, poisson de sport par excellence de la région. 

Le mois de mars avec la fin de la saison des pluies annonce la meilleure période de pêche de l'année. Dans ce contexte, Grégoire retrouve son vieil ami Pierre, biologiste spécialiste des poisson à l'université de Darwin. Ensemble, ils tenteront de sillonner les rivières les plus sauvages de la région, tout en évitant de trop s'exposer aux nombreux crocodiles qui hantent leurs rivages.  Les collègues scientifiques de Pierre viendront se joindre à l'équipe pour sillonner les mangroves du pays, puis découvrir la formidable biodiversité des « billabongs » environnants.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>426</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le rêve de Darwin]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mardi 9 décembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/nip-nip-35958-640x360-y0rhu.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/nip-nip-35958-145x109-y0rhu.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1171790</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Franck Hiribarne part en Inde pêcher un poisson mythique : le goonch. Franck pose son sac à dos et ses cannes dans un des coins les plus reculés du monde, les contreforts de l'Himalaya, entre le Népal et l'Inde, sur la rivière Ramganga. Son but est de pêcher un des derniers poissons préhistoriques, réputé difficile à capturer, le goonch, véritable silure des temps anciens.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2116</NB_VUES><NB_LIKES>218</NB_LIKES><NB_COMMENTS>83</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le goonch, silure préhistorique des rivières indiennes]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mardi 2 décembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/VIGNETTE_AUTO_579567_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/VIGNETTE_AUTO_579566_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1140320</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Un voyage de pêche au fil des cours d'eau qui descendent des Alpes, les trauns de Bavière, dans une région avant tout réputée pour son développement industriel. Certaines régions de pêche sont évidentes, connues de tous, et souvent faciles d'accès. Et puis il y a des coins plus discrets, réservés aux vrais connaisseurs ; les trauns de Bavière sont de ceux-là, à 130 kms au sud de Munich. Ces magnifiques rivières aux eaux cristallines sont le royaume des truites. Ce sont des cours d'eau où fourmillent les parcours de pêche, tous privés et gérés de manière draconienne par des particuliers passionnés de mouche. Des sites paysagés où rien n'est laissé au hasard, le décor comme le poisson. Visite guidée sur deux de ces rivières, la Dutche traun et la Weisse traun, où, au-delà de la découverte de ces sites méconnus, le téléspectateur est initié aux techniques locales de pêche à la mouche, en nymphe ou en sèche.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1500</NB_VUES><NB_LIKES>2</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Sur les trauns de Bavière]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jeudi 30 octobre à 20h45 sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/nip-nip-26535-640x360-zjr1n.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/nip-nip-26535-145x109-zjr1n.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1140315</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Pêcher dans les eaux les plus limpides du globe, arpenter la troisième grande barrière de corail du monde, taquiner le bonefish dans un biotope de rêve. Les Bahamas, comme toujours, annoncent le paradis.
Acklins et Crooked Islands sont deux îles qui forment un atoll immense de plus de 230 kilomètres de tour, à l'extrême sud-est de l'archipel des Bahamas. Ces territoires ont des allures de bout du monde. L'arrivée en avion, déjà, rend spectaculaire la transparence des eaux, car cet énorme lagon ne dépasse pas trois mètres de profondeur. On y croise des colonies de flamants roses qui s'ébattent en toute liberté à terre ou sur les flats. Dans l'eau, c'est un biotope de rêve pour le bonefish, le permit et le tarpon. Un groupe de pêcheurs venus de France, tous mordus et motivés, sont logés dans un petit lodge au bord d'une belle plage de sable, à seulement quelques mètres des premiers flats où les bonefishes viennent se nourrir. Dans ce secteur particulièrement paisible, nous sommes loin du tourisme de masse et de la pression de pêche.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1456</NB_VUES><NB_LIKES>138</NB_LIKES><NB_COMMENTS>10</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Sur les flats des Bahamas]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jeudi 23 octobre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/nip-nip-26532-640x360-nfpvc.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/nip-nip-26532-145x109-nfpvc.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1073039</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Aveuglés par des histoires de brochets géants, des pêcheurs à la mouche se décident à partir explorer la rivière Innoko en Alaska. Ils finissent par découvrir beaucoup plus que ce qu'ils avaient imaginé avant leur départ : des Amérindiens travaillant près de la rivière Innoko. C'est avec eux qu'ils vivent d'inoubliables aventures qui sont l'occasion de filmer les plus gros brochets jamais capturés à la mouche.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1579</NB_VUES><NB_LIKES>2</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Une rivière au milieu de nulle part]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jeudi 19 juin à 20h45 sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/2/1/nip-nip-14970-640x360-tkrqv.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/2/1/nip-nip-14970-145x109-tkrqv.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1038807</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le célèbre pêcheur Ryusuke Hayashi fait découvrir à Grégoire et au spectateur ce fabuleux pays de pêche qu'est le Japon. Le Japon est le berceau de la pêche sportive et, bien que situé à l'autre bout du monde, regorge d'espèces de poissons aussi familières que le black bass, le bar ou même la carpe. Ryusuke emmène tout d'abord Grégoire sur le fameux lac Biwa, véritable Mecque pour les amateurs de black bass du monde entier qui y pêchent des poissons record. Vient ensuite la pêche du bar dans la baie de Tokyo et c'est en solitaire que Grégoire termine son périple nippon, par la recherche de la fameuse carpe noire géante.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>672</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Sakana, la pêche au Japon]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Samedi 12 avril à 15h30 sur SEASONS]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/VIGNETTE_AUTO_522960_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/VIGNETTE_AUTO_522959_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1008818</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Avec en prime la cornemuse et le whisky, l'Ecosse est bien connue des « saumoniers » pour des rivières telles que la Tay, la Spey, la Tweed, la Dee. Mais la diminution du nombre de saumons pour diverses raisons depuis une vingtaine d'années a fait décroître l'intérêt des pêcheurs voyageurs pour ce pays. Moins connus, de nombreux lacs sont pourtant absolument remarquables pour leur faune aquatique et méritent à eux seuls le voyage. Un voyage exceptionnel au coeur d'une nature sauvage, de l'histoire écossaise et de la culture celtique.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>380</NB_VUES><NB_LIKES>1</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Pêcher en Ecosse]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jeudi 13 février à 20h45 en exclusivité sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/2/1/VIGNETTE_AUTO_510363_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/2/1/VIGNETTE_AUTO_510362_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>975098</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Franck Hiribarne part en Indonésie, dans un endroit peuplé de poissons gigantesques, de véritables monstres de la préhistoire que peu de personnes ont pu pêcher jusqu'alors. Avec un petit groupe de pêcheurs, Franck va essayer de capturer des prédateurs impressionnants qui n'ont, pour la plupart, jamais vu un leurre. Après des heures de vol, l'expédition se rend au coeur des méandres des splendides rivières de Papouasie. Les adversaires sont nombreux avec, parmi eux, le mystérieux et terrible papuan bass ainsi que le mythique barramundi, deux poissons carnassiers parmi les plus combatifs de la planète.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2694</NB_VUES><NB_LIKES>106</NB_LIKES><NB_COMMENTS>12</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Les carnassiers de Papouasie]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Samedi 28 décembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_496297_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_496296_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>982336</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Franck Hiribarne part en Mongolie à la découverte d'un des poissons mythiques du globe : le huchon d?Asie centrale, aussi appelé Taimen. Après plusieurs jours de voyage à travers des paysages désertiques, la pêche sera ponctuée de plusieurs découvertes sur la faune locale et de rencontres magiques dans un des endroits les plus reculés du globe.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1694</NB_VUES><NB_LIKES>60</NB_LIKES><NB_COMMENTS>3</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le huchon d'Asie centrale]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Samedi 21 décembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_499610_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_499609_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>957157</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[En route pour un univers exclusivement dédié aux poissons et aux records : l'immense delta du Sine-Saloum. Une gigantesque réserve naturelle de 334 000 hectares constituée d'innombrables "bolongs" (bras de mer), petites îles et mangroves. Une étonnante oasis naturelle classée réserve mondiale de la biosphère par l'Unesco. Un guide, Jean-Michel, amène trois pêcheurs passionnés à devenir les témoins privilégiés de la richesse de ce petit paradis. C'est l'occasion de découvrir différentes techniques de pêche : la traîne aux leurres, la pêche aux vifs, ou encore la pêche au posé pour des espèces de poissons aussi variées que l'espadon, le thon, la carangue à grosse tête, la carpe rouge ou même le barracuda.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>938</NB_VUES><NB_LIKES>54</NB_LIKES><NB_COMMENTS>8</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Sénégal, pêcher au Siné-Saloum]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Dimanche 24 novembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_488518_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_488517_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>957143</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>486</NB_VUES><NB_LIKES>1</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Les goliaths du fleuve Congo]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Samedi 9 novembre à 15h30]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_131021_CAN_375252_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_131021_CAN_375252_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>957135</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Un voyage de pêche au fil des cours d'eau qui descendent des Alpes, les trauns de Bavière, dans une région avant tout réputée pour son développement industriel. Certaines régions de pêche sont évidentes, connues de tous, et souvent faciles d'accès. Et puis il y a des coins plus discrets, réservés aux vrais connaisseurs ; les trauns de Bavière sont de ceux-là, à 130 kms au sud de Munich.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>320</NB_VUES><NB_LIKES>9</NB_LIKES><NB_COMMENTS>4</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Sur les trauns de Bavière]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jeudi 7 novembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_488502_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_488501_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>958508</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le bar étant un poisson devenu rare sur les côtes françaises, les amateurs de pêche sportive se retrouvent en Irlande, plus particulièrement sur la côte sud, de Wexford à Waterville mais aussi, dans une moindre mesure, sur la côte est, jusqu?au nord de Dublin.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>855</NB_VUES><NB_LIKES>9</NB_LIKES><NB_COMMENTS>5</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Pêches du bar en Irlande]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Dimanche 3 novembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_489091_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_489090_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>939119</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le sud-ouest de l'Espagne est une région sauvage et préservée qui regorge de lacs de barrages qui recèlent une population de carnassiers en tout genre. Le black-bass y a été introduit dès la fin XIXe siècle et s'y porte à merveille, avec des spécimens de très belle taille, pour le plus grand plaisir des pêcheurs sportifs qui s'y rendent.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1937</NB_VUES><NB_LIKES>3</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Black Bass en Estrémadure]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Mardi 29 octobre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_130923_CAN_365856_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_130923_CAN_365856_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>939124</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Deux pêcheurs français se rendent en Argentine pour pêcher le fameux dorado (Salminus brasiliensis), un des poissons roi de la pêche sportive en eau douce. Leur périple les conduira jusqu'au nord de l'Argentine où des petites rivières assez claires permettent de pêcher à vue, ce poisson plus souvent recherché dans des eaux boueuses.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>584</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Dorado de rêve au bout de la jungle]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jeudi 10 octobre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130923_CAN_365864_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/3/1/VOYAGE_CHASSE_BA_130923_CAN_365864_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>920278</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>355</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Carnet de pêche hymalayen]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Jeudi 12 septembre à 20h45]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_130822_CAN_357363_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_130822_CAN_357363_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>903573</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Compétiteur et guide de pêche, Patrice Garziglia, décide de participer à une compétition de pêche internationale en Thaïlande, aux iles Similan dans la mer des Andaman. Mais malgré la réputation de l'archipel, les dorades coryphène, espadons voiliers, marlins et autres wahoos ne seront pas au rendez-vous... Quand le rêve vire au cauchemar...]]></DESCRIPTION><NB_VUES>702</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Pêche en Thaïlande, l'enfer du décor]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Dimanche 1er septembre à 20h45 en exclusivité sur Seasons.]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_130716_CAN_353005_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_130716_CAN_353005_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>903627</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>123</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Bonefish, permit, tarpons...]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Dimanche 4 août à 20h45]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_130716_CAN_353015_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VOYAGE_PECHE_BA_130716_CAN_353015_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>905151</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Compétiteur et guide de pêche, Patrice Garziglia, décide de participer à une compétition de pêche internationale en Thaïlande, aux iles Similan dans la mer des Andaman. Mais malgré la réputation de l'archipel, les dorades coryphène, espadons voiliers, marlins et autres wahoos ne seront pas au rendez-vous... Quand le rêve vire au cauchemar?]]></DESCRIPTION><NB_VUES>185</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Pêche en Thaïlande, l'enfer du décor]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Bientôt sur Seasons]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_467899_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/5/1/VIGNETTE_AUTO_467898_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>871084</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Tombé amoureux du Connemara, voilà 25 ans que Pierre Perret se réfugie  dans cette région sauvage afin de se consacrer à sa passion : la pêche à la mouche et au lancer de saumon, la truite et le brochet...
Ce documentaire explore une facette peu connue de l'histoire personnelle d'un poète pêcheur et gastronome... un mordu inspiré et attachant.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1434</NB_VUES><NB_LIKES>8</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Pierre Perret, pêcheur d'Irlande]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Samedi 22 juin à 20h45]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/PECHE_BA_130521_CAN_341559_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/56/4/1/PECHE_BA_130521_CAN_341559_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SEASONS</UNIVERS><RUBRIQUE>VOYAGE_PECHE</RUBRIQUE><CATEGORIE>BA</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA></MEAS>