<MEAS><MEA><ID>996078</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5497</NB_VUES><NB_LIKES>1</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Année du Web Créatif]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Version longue]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/28/3/EMISSIONS_EVENEMENTIELLES_EMISSION_140102_CAN_394252_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/28/3/EMISSIONS_EVENEMENTIELLES_EMISSION_140102_CAN_394252_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DIVERTISSEMENT</UNIVERS><RUBRIQUE>ANNEE_DU_WEB</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>993568</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Conçue par les équipes de L'OEIL DE LINKS et des PÉPITES SUR LE NET avec la contribution de guests tels que Mouloud Achour, Maxime Musqua ou encore Greg Frite, L'ANNÉE DU WEB CRÉATIF propose une synthèse des images les plus marquantes, drôles, insolites, qui ont agité la galaxie Internet en 2013.

L'ANNÉE DU WEB CRÉATIF revient, en compagnie d'Eric et de Quentin du PETIT JOURNAL, sur le phénomène des « vines », vidéos de six secondes, ainsi que sur l'usage intensif que font les internautes de la caméra GoPro, une pratique commentée par Hayley Edmonds, la présentatrice de FAT sur CANAL STREET. Bien sûr, L'ANNÉE DU WEB CRÉATIF s'attarde sur ce qui constitue la quintessence de la culture web actuelle, disséquée ici par Fred Moulin, gamer en chef à CANAL+, et PV Nova du BEFORE DU GRAND JOURNAL : les parodies ou les détournements des jeux vidéo (GTA), des clips musicaux ou des séries télé qui ont le vent en poupe comme GAME OF THRONES ou des buzz comme celui de la bimbo Miley Cyrus faisant son twerking, c'est-à-dire sa danse hot, en direct sur MTV. En prime, Abdel Bounane, maître de cérémonie de cette ANNÉE DU WEB CREATIF, communique les toutes dernières expressions qu'il faut absolument maîtriser quand on part naviguer sur Internet.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>12515</NB_VUES><NB_LIKES>1</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'Année du Web Créatif]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le meilleur de 2013 sur internet]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/28/3/EMISSIONS_EVENEMENTIELLES_EMISSION_131226_CAN_393528_image_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/28/3/EMISSIONS_EVENEMENTIELLES_EMISSION_131226_CAN_393528_image_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DIVERTISSEMENT</UNIVERS><RUBRIQUE>ANNEE_DU_WEB</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA></MEAS>