<MEAS><MEA><ID>1267570</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Suivez l'équipe du film Mac Beth avec Justin Kurzel, Marion Cotillard et Michael Fassbender durant sa journée de présentation à Cannes, pour le 68ème Festival de Cannes 2015 : marches, photocall, interview, conférence de presse!]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2293</NB_VUES><NB_LIKES>5</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Macbeth]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Une journée à Cannes 2015 avec Marion Cotillard et Michael Fassbender]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/33/19/4/nip-nip-55686-640x360-svdhm.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/33/19/4/nip-nip-55686-145x109-svdhm.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANNES</UNIVERS><RUBRIQUE>UNE_JOURNEE_A_CANNES_AVEC</RUBRIQUE><CATEGORIE>2015</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1267399</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Le meilleur du clair, tous les jours.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5447</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>OUI</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[La playmate 2015]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le Meilleur du samedi 23/05/2015]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/16/1/nip-nip-55642-640x360-v0hen.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/16/1/nip-nip-55642-145x109-v0hen.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DOCUS_INFOS</UNIVERS><RUBRIQUE>LE_MEILLEUR_DU_HIER</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1267157</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Les meilleurs moments du 68ème Festival de Cannes 2015 : Marches, photocall, interviews et émissions de Canal+]]></DESCRIPTION><NB_VUES>7523</NB_VUES><NB_LIKES>137</NB_LIKES><NB_COMMENTS>13</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Zapping cannois]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[du 22/05/2015]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/33/3/4/nip-nip-55586-640x360-czfvs.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/33/3/4/nip-nip-55586-145x109-czfvs.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CANNES</UNIVERS><RUBRIQUE>ZAPPING_CANNOIS</RUBRIQUE><CATEGORIE>2015</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1266196</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[CANAL+ propose une pépite Web exclusive. Un ensemble de vidéos curieuses trouvées sur le web : drôles, surprenantes et insolites !

Au sommaire : 

<b>L'instant fraicheur</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=Cw-tceWOL8c" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Quand Bloodsport devient une publicité pour une marque de bonbons.

<b>C'est le pied!</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=BexKJ1QHNAE" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Bartek Ostalowski n'as plus de bras mais cela ne l'empêche pas d'être un champion de drift!
 
<b>Dab'N'Drive</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=LrhKGYCsxNM" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Un amateur de cannabis partage sa consommation avec les employés d'un fast food.

<b>Mangeur de Bambous</b>
<a href="https://www.facebook.com/Karetus/videos/vb.108760935842188/929971870387753/?type=2&theater" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
La peinture corporelle d'un panda prend vie grâce au twerk endiablé de cette danseuse.

<b>Symphonie en pet majeur</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=Tk-5RVMerfI" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Cet homme utilise ses flatulences pour composer une symphonie.

<b>Vol à l'arrache</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=HZQYB7bhzHk" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Un homme se fait voler son encas par une mouette embusquée.

<b>Come out & play</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=xdTxYHJh1mI" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Les professionnels du Parkour de Sub Over Hype exécutent leurs acrobaties sur des voitures en mouvements.

<b>Un doigt de génie </b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?t=27&v=8F_fNtmU3U4" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Une jolie démonstration de finger tutting.

<b>A vif</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=RgYghT45Dck" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Une illusion d'optique tatouée donnant l'impression que la main de son propriétaire est déchiquetée.

<b>And then i vanish</b>
<a href="https://vimeo.com/128009116" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Un poème visuel de Cornel Swoboda et Ron Weaver.

<b>Lost and found</b>
<a href="https://instagram.com/p/2zRmQ9SFe4/?taken-by=jordankilganon" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Énorme dunk de Jordan Kilgon qui l'a lui même baptisé "lost and found" (perdu et retrouvé).

<b>Rapnée</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=aK1pZgwBf6M" target="_blank"><b>LIEN</b></a>
Le rappeur Kojaque s'est entraîné à retenir son souffle pendant 3 minutes afin d'exécuter son rap en apnée totale.

<b>Bonus</b>
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=R5bAgll47Xo" target="_blank"><b>LIEN</b></a>]]></DESCRIPTION><NB_VUES>22042</NB_VUES><NB_LIKES>340</NB_LIKES><NB_COMMENTS>56</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Pépites sur le Net]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[21/05/2015]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/4/15/1/nip-nip-55306-640x360-z2hiu.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/4/15/1/nip-nip-55306-145x109-z2hiu.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DIVERTISSEMENT</UNIVERS><RUBRIQUE>PEPITES_SUR_LE_NET</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1265434</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Sous le nom de scène de Lacrim, sa cache Karim Zenoud.
Il se lance dans le hip-hop en 2009 et sort un premier album en 2012, Faites entrer Lacrim. Un an plus tard il est accusé de vol à main armée et condamné à quatre ans de prison (dont deux avec sursis) pour des faits datant de 2002.

Signé chez Def Jam, il sort en 2014 (quelques mois après être sorti de prison) son album phare, Corleone, qui devient disque d'or en deux semaines.

Lacrim passe à la télévision, est reconnu dans la rue, tout semble lui sourire, quand en 2015, alors qu'il vient pourtant de faire deux featurings avec les deux grandes stars du moment Gradur et Kaaris, il est interpellé pour une affaire d'empreintes figurant sur des armes... La peine tombe : 3 ans.

Dans la tête de Karim c'est une injustice totale qui vient de lui exploser en plein visage.

Il quitte le territoire français sans se rendre à la barre.

En exclusivité pour Mouloud Achour Karim Zenoud s'explique face caméra.

Dans un endroit tenu secret, les deux hommes discutent et reviennent sur l'affaire : les empreintes, la rencontre avec la juge, les courriers qui ne sont jamais arrivés, les armes, et toutes les interrogations qu'il suscite.

Le but de cette interview est une nouvelle fois, de démystifier les fantasmes liés au rap de rue, dont ceux qui en viennent réellement payent souvent les frais. Lacrim est suivi par beaucoup de jeunes et il veut que son expérience dans la rue leur serve d'exemple, pour qu'ils se prennent en main, étudient, créent et construisent du positif.

« J'ai pris 4 ans ferme, pour un vol à main armée (...), parce qu'ils croyaient en ma réinsertion, et on me remet 3 ans ferme, je ne comprends plus rien (...). C'est ce système qui est en train d'essayer de me briser. »
Il exprime alors son mécontentement face à tout ce qu'il a pu lire dans la presse. Selon lui, tout n'est qu'amalgames et quiproquos permanents...

« Les médias, c'est eux qui me salissent depuis le début et qui me font passer pour celui que je ne suis pas. » (...)

Mouloud : C'est quoi un A.W.A ?
Karim : C'est un mec comme toi, comme moi, (...) un modèle de réussite...
Il tient aussi à rétablir la vérité sur son attitude face aux forces de l'ordre :

« Je ne veux pas défier la justice, je travaille ! Je travaille, c'est mon travail. (...) J'ai un album en cours, je ne peux pas lâcher ce truc-là. »
Mouloud essaye de comprendre : est-ce que le rappeur va se rendre aux autorités françaises ? Est-il en cavale ?

« Je ne suis pas en cavale (...) Je ne vais pas attendre qu'on m'attrape. »
Il continue :

« J'ai un album à faire, j'ai une vie familiale, y'a des choses qui arrivent dans ma vie, je ne peux pas me permettre de passer à côté de ça... »
Mais alors, les réseau sociaux ? Lacrim se tait, reclus dans une contrée secrète et ses réseaux sociaux, Facebook, Instagram, Twitter lui donnent pourtant la parole. On le voit même en Thaïlande en train de se la couler douce. Pourquoi ?

« Les photos en Thaïlande, c'était à un concert que j'ai fait en février ! (...) Je n'ai pas l'appui des télévisions déjà, des radios. Là je sors une mixtape, donc si mes réseaux sociaux sont inactifs comment je vais faire ? (...) Je ne vais jamais sur Facebook, Instagram, et ça fait deux ans que je n'ai pas touché à Twitter. (...) Ce n'est pas moi qui tiens mes réseaux sociaux. »
Il explique qu'il veut se consacrer à son travail, à sa famille, ses enfants, qu'il veut donner du positif malgré tout :

« Je me dois de les protéger et je souhaite que tous les parents fassent de même avec leurs gosses. »
Sans arriver, toutefois, à comprendre la décision du juge...

Mouloud : Est-ce que tu aurais retouché une arme après ta sortie de prison ?
Karim : Mais j'ai passé tout ça... J'ai pas besoin...]]></DESCRIPTION><NB_VUES>0</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[On a rencontré le rappeur en cavale]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Interview exclusive]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/image/32/0/622320.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/image/32/0/622320.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>CLIQUE</UNIVERS><RUBRIQUE>CLIQUE_ORIGINALS</RUBRIQUE><CATEGORIE>PORTRAITS_CLIQUE</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1253782</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Des candidats pensent passer un entretien d'embauche "ordinaire"... En réalité, ils vont passer un entretien hors du commun.
http://bit.ly/LBDLOfficiel

Le service le plus secret des services secrets a fait passer de vrais entretiens pour recruter les futurs agents du Bureau des Légendes.
 
Amaury de Crayencour, qui joue le personnage de Simon dans la série, s?est mis dans la peau d?un recruteur énigmatique n?hésitant pas à recourir au détecteur de mensonges pour tester le potentiel d?agent secret des candidats.
 
Les candidats ont tous gardé un sang-froid exceptionnel pendant cette expérience (et ont pu passer leur « vrai » entretien d?embauche juste après !).

__________

Ecrit par Arthur Laloux

Avec Amaury de Crayencour

Accessoiriste: Elsa Mazieres
Opérateur Son : Antoine Caracci
Mixage : Antoine Caracci
Montage: Thomas Evrard

Prestataire technique : Horus 

Producteur : Lorenzo Benedetti
Chef de projet : Matthieu Marot

© STUDIO BAGEL PRODUCTIONS - 2014
Directrice de Production : Vanessa Brias
Chargées de Production : Sarah Gélin - Clémence Deverre
Assistante de Production : Clara Lesage - Jennifer Faubert
Assistant de Post-Production : Chloée Pischedda

Avec la complicité de l'agence ESVdigital et le cabinet de recrutement Ametix]]></DESCRIPTION><NB_VUES>1050</NB_VUES><NB_LIKES>12</NB_LIKES><NB_COMMENTS>1</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>OUI</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Entretiens d'embauche sous haute tension]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le Bureau des Légendes]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/5/274/2/nip-nip-52313-640x360-bkthr.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/5/274/2/nip-nip-52313-145x109-bkthr.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>SERIES</UNIVERS><RUBRIQUE>LBDL</RUBRIQUE><CATEGORIE>BONUS</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA></MEAS>