<MEAS><MEA><ID>1269255</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[L'ONG Amnesty International accuse le Hamas, au pouvoir à Gaza, de s'être servi du conflit avec Israël à l'été 2014 pour "régler ses comptes" avec ses rivaux palestiniens, ce qui pourrait s'apparenter à des crimes de guerre. Un nouveau rapport de l'ONG dénonce "une campagne brutale d'enlèvements, de torture et de crimes contre des Palestiniens accusés de 'collaborer' avec Israël" de la part du Hamas. Le rapport détaille "les exécutions sommaires d'au moins 23 Palestiniens et l'arrestation et la torture de dizaines d'autres". Selon le rapport paru mercredi, "les forces du Hamas ont aussi enlevé, torturé ou attaqué des membres du Fatah, leur principal rival politique à Gaza, dont d'anciens membres des forces de sécurité de l'Autorité palestinienne". Des accusations récusées par le mouvement islamiste, au pouvoir dans la bande de Gaza depuis 2007.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>213</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>OUI</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Le Hamas a exécuté des Palestiniens à l'été 2014, selon Amnesty]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le 27/05/2015 à 19h00]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/16/1/2/nip-nip-56144-640x360-rhd4n.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/16/1/2/nip-nip-56144-145x109-rhd4n.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>ITELE</UNIVERS><RUBRIQUE>SUJET</RUBRIQUE><CATEGORIE>MONDE</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1269224</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[L'homme n'est pas inquiété par la justice mais sa garde rapprochée est tombée. L'homme se retrouve seul à la tête de la FIFA. Dans deux jours, il doit être élu pour la cinquième fois à la tête d'une institution qu'il connaît par coeur. Beaucoup le décrivent comme le parrain de la FIFA depuis 17 ans.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>304</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>OUI</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[Sepp Blatter, le "parrain de la FIFA"]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Le 27/05/2015 à 18h42]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/16/1/2/nip-nip-56140-640x360-vurwn.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/16/1/2/nip-nip-56140-145x109-vurwn.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>ITELE</UNIVERS><RUBRIQUE>SUJET</RUBRIQUE><CATEGORIE>MONDE</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA></MEAS>