<MEAS><MEA><ID>1271811</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[L'Oeil de Links, le webazine de l'activité créative du net, décrypte les dernières évolutions technologiques, esthétiques et économiques sur internet.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5886</NB_VUES><NB_LIKES>133</NB_LIKES><NB_COMMENTS>15</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'Oeil de Links du 01/06]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Humour brésilien, art russe, animation française, 3D japonaise, détournement de catch et machinima]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/VIGNETTE_AUTO_625485_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/VIGNETTE_AUTO_625484_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DOCUS_INFOS</UNIVERS><RUBRIQUE>L_OEIL_DE_LINKS</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1267755</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Neighbours
Le voisin ou la voisine, voire les deux conjugués, sont toujours pleins de mystères. D'abord par cette volonté inexplicable de mitoyenneté même si la réciprocité de la situation pourrait excuser certains comportements. L'anonymat restant la pierre angulaire de l'incivilité, rompre le silence reste un réflexe salutaire. Mais attention de ne pas abuser du tapage nocturne même si celui-ci s'élever au rang de grand art !

ASMR ou RAMS
La Réponse Automatique des Méridiens Sensoriels ou RAMS est une technique de relaxation à base de voix douces, de chuchotements et de tapotement. Sensée déclencher frissons et bien être notamment au niveau du crâne et autres zones sensibles du corps, cette méthode n'a pas encore vraiment reçu d'agrément médical. Elle fleurit néanmoins sur le web avec bien sûr ses équivalents parodiques...

Peinture & précision
Qu'il soit artiste ou ouvrier du bâtiment, le peintre est confronté au même problème : le séchage et son corollaire, le temps d'attente. Diverses activités peuvent meubler ce laps de temps variable selon les supports et matières, mais Julien des Monstiers a trouvé quant à lui une activité totalement chronophage !

Brett Domino trio
Comme son nom ne l'indique pas, Brett domino trio est en fait un duo. Ces musiciens britanniques exploitent l'art du tutorial musical sur le web avec une bonne dose d'humour. Le duo/trio en a même fait une marque de fabrique qui lui permet de cultiver un statut de youtubers stars en parallèle à une carrière musicale très pédagogique...

Data art
Le data art est constitué de données le plus souvent traduites en images ou dumoins en  formes visualisables. L'intégralité des technologies numériques étant constituée de données, le nombre de datartistes est forcément grandissant parmi la coimmunauté des utilisateurs.

Ezra Furman
Le stop motion présente deux avantages : il permet d'avoir le temps de se changer entre chaque image ce qui, dans le cas d'un clip, permet également de mieux jouer avec son image...]]></DESCRIPTION><NB_VUES>6039</NB_VUES><NB_LIKES>113</NB_LIKES><NB_COMMENTS>9</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'Oeil de Links du 25/05]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[L'art de la pollution sonore, méridiens sensoriels, peinture et précision, data art, stop travesti motion]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/VIGNETTE_AUTO_624469_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/VIGNETTE_AUTO_624468_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DOCUS_INFOS</UNIVERS><RUBRIQUE>L_OEIL_DE_LINKS</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1161794</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Les films de 30 secondes pour 30 ans
La sélection et le gagnant des meilleurs films de 30 secondes réalisés pour les trente ans de Canal+ sur près de trois cent films envoyés...

Avoir 30 par Abdel Bounane
Avoir trente ans peut porter à la réflexion sur les années passées mais également les trente années à venir... Abdel se pose la question en trente mots comme en cent !

Bref parodié par le web
Bref est la série de Canal la plus et la mieux parodiée du net. Kyan Khojandi a créé une écriture qui colle au format court et aux nouvelles formes de diffusion. Il nous propose un point de vue de connaisseur de Bref sur le web !

Le pire des parodies de Canal sur le web
En trente ans Canal+ a inspiré un bon nombre de parodies. Les meilleures sont rares, les pires nombreuses. Restait à sélectionner le meilleur du pire...

What's the mash up
Le dialogue de film est un art difficile qui accapare beaucoup d'auteurs. What's the mash up s'est amusé à transposer leur travail d'un film à l'autre avec un résultat très... parlant.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>7681</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'Oeil de Links du 10/11 spécial 30 ans]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[L'émission spéciale 30 ans Canal+ avec les meilleurs films du concours, les faux Bref et le meilleur du pire]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/6/VIGNETTE_AUTO_574957_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/6/VIGNETTE_AUTO_574956_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DOCUS_INFOS</UNIVERS><RUBRIQUE>L_OEIL_DE_LINKS</RUBRIQUE><CATEGORIE>30ANS</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA></MEAS>