<MEAS><MEA><ID>1267755</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[L'Oeil de Links, le webazine de l'activité créative du net, décrypte les dernières évolutions technologiques, esthétiques et économiques sur internet.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>2417</NB_VUES><NB_LIKES>67</NB_LIKES><NB_COMMENTS>4</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>OUI</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'Oeil de Links]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Emission du 26/05]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/nip-nip-55717-640x360-z1eya.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/nip-nip-55717-145x109-z1eya.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DOCUS_INFOS</UNIVERS><RUBRIQUE>L_OEIL_DE_LINKS</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1262727</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Realbigboys
Derrière cet intitulé ce cachent deux compères, Dan Opsal et John Haskell, dont le travail de jour consiste à écrire et réaliser des sketchs comiques pour leur patron, l'animateur TV vedette Jimmy Fallon. Ce qui leur laisse toutes leurs nuits pour pratiquer leur activité favorite : écrire et réaliser des sketchs comiques... pour le web!

Fritz learn to catch
Le chien est le fidèle ami de l'homme. C'est du moins ce qu'affirment ceux qui aiment les chiens. Le chien est par ailleurs très adroit pour attraper divers accessoires. C'est également ce que pense les amis en questions. Il y cependant quelques exceptions...

Variations on normal
Dominic Wilcox est un designer britannique qui instille poésie, originalité et humour dans ses oeuvres. Des objets du quotidiens incongrus qui, derrière des aspects loufoques et improbables, acquièrent néanmoins une dimension essentielle : offrir une dimension ludique et émotionnelle qui finit par donner un sens aux choses...

Cookie Jar
Cookie Jar est la première expérience de fusion entre un clip, un ventre et un cookie..

Simulacra
Simulacra est une suite d'images de différents panoramas en trompe l'oeil où l'auteur s'amuse à incrémenter des extraits décalés et réintégrés dans les images d'origines. Un questionnement de la réalité où destructuration et mise en abîme offrent une suite poétique sur la pérennité de la beauté des paysages.

Dossier Gluten, Glut'aime, Gluten free museum, How to be gluten intolerant
Le gluten est une protéine issue du blé ou du seigle. Si vous souffrez de fatigues chroniques, digestions difficiles, troubles intestinaux, de problèmes articulaires, voires troubles neurologiques, il y a des chances que vous soyez intolérant au gluten. Mais l'humanité n'ayant pas périclité malgré des siècles de consommation de pain, n'hésitez pas à consulter pour un diagnostic plus précis. Mais qu'en dit le docteur web ?]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5220</NB_VUES><NB_LIKES>23</NB_LIKES><NB_COMMENTS>3</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'Oeil de Links  du 11/05]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Variation sur la normalité, simulacres urbains, grands petits enfants, Fritz le chien... et le tout sans gluten !]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/VIGNETTE_AUTO_620620_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/VIGNETTE_AUTO_620619_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DOCUS_INFOS</UNIVERS><RUBRIQUE>L_OEIL_DE_LINKS</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1257354</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[L'Oeil de Links, le webazine de l'activité créative du net, décrypte les dernières évolutions technologiques, esthétiques et économiques sur internet.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>5868</NB_VUES><NB_LIKES>4</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'Oeil de Links du 04/05]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[Poules pianistes, Gorilles viners, slowmo chiens, oiseaux 3D... retrouvez les animaux favoris de l'Oeil de Links !]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/nip-nip-53111-640x360-sgvcr.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/1/nip-nip-53111-145x109-sgvcr.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DOCUS_INFOS</UNIVERS><RUBRIQUE>L_OEIL_DE_LINKS</RUBRIQUE><CATEGORIE>EMISSION</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA><MEA><ID>1161794</ID><TYPE>VOD STREAM</TYPE><INFOS><DESCRIPTION><![CDATA[Les films de 30 secondes pour 30 ans
La sélection et le gagnant des meilleurs films de 30 secondes réalisés pour les trente ans de Canal+ sur près de trois cent films envoyés...

Avoir 30 par Abdel Bounane
Avoir trente ans peut porter à la réflexion sur les années passées mais également les trente années à venir... Abdel se pose la question en trente mots comme en cent !

Bref parodié par le web
Bref est la série de Canal la plus et la mieux parodiée du net. Kyan Khojandi a créé une écriture qui colle au format court et aux nouvelles formes de diffusion. Il nous propose un point de vue de connaisseur de Bref sur le web !

Le pire des parodies de Canal sur le web
En trente ans Canal+ a inspiré un bon nombre de parodies. Les meilleures sont rares, les pires nombreuses. Restait à sélectionner le meilleur du pire...

What's the mash up
Le dialogue de film est un art difficile qui accapare beaucoup d'auteurs. What's the mash up s'est amusé à transposer leur travail d'un film à l'autre avec un résultat très... parlant.]]></DESCRIPTION><NB_VUES>7204</NB_VUES><NB_LIKES>0</NB_LIKES><NB_COMMENTS>0</NB_COMMENTS><NOTE><AUTORISER>NON</AUTORISER><MOYENNE>0</MOYENNE><NB_VOTES>0</NB_VOTES></NOTE><TITRAGE><TITRE><![CDATA[L'Oeil de Links du 10/11 spécial 30 ans]]></TITRE><SOUS_TITRE><![CDATA[L'émission spéciale 30 ans Canal+ avec les meilleurs films du concours, les faux Bref et le meilleur du pire]]></SOUS_TITRE></TITRAGE><OPENGRAPH><TYPE>video.other</TYPE></OPENGRAPH></INFOS><CHAINE>0</CHAINE><MEDIA><IMAGES><GRAND>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/6/VIGNETTE_AUTO_574957_H.jpg</GRAND><PETIT>http://media.canal-plus.com/wwwplus/image/6/37/6/VIGNETTE_AUTO_574956_L.jpg</PETIT></IMAGES></MEDIA><RUBRIQUAGE><UNIVERS>DOCUS_INFOS</UNIVERS><RUBRIQUE>L_OEIL_DE_LINKS</RUBRIQUE><CATEGORIE>30ANS</CATEGORIE></RUBRIQUAGE></MEA></MEAS>